[年經] 咁多集Assassin's Creed 點排？ 順便介紹

淨係計Console 年作:

Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖 Altaïr Ibn-La'Ahad)

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直尋找Altair足跡 (Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (Connar Kenway)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 前傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 (Evie Frye & Jacob Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗有d GOW Kratos 影子 (Eivor)

最鍾意黑旗

ezio

玩哂 淨係周圍行當去旅行睇風景

black Friday 想入AC 留名跟進

ezio而家玩返其實已經唔算好玩，係勝在經典同多集數姐

佢故事寫得最好
聽講本身寫果個已經寫到成個故事完左
但因為賺到錢唔俾佢完搵其他人接手寫落去
所以後面咁多集D故事都唔得

你有成3集去鋪排一個人，邊可能寫唔好
後面某D集數其實一樣有好故事，係好多老屎忽唔願意接受姐

Assassin's Creed : Unity
只係狗公的故事

2三部曲之後我覺得只有Rogue稱得上佳作
可惜當年佢鋪天蓋地咁宣傳acu
搞到Rogue呢隻佳作好多人都唔識

好似AC唯一一個主角描寫一生
人生唔同階段嘅感悟都寫哂出黎

Black flag 我都覺得好好
主角心態描寫都好細膩

孫中山

其實我玩到unity之後d集數全部買左但冇爆到機
Desmond條line完左就冇心機玩，其實desmon 個故事真係好正

個個都最憎黑旗但我覺得海戰真係最jeng

Game係，ezio晚件出埋動畫
連佢細個都有外真人版講佢老豆
都見到ezio細個不過同game果個唔多似
但原作小說其實集集主角都仲有爭多野
第4集果個講埋佢點死
利伸冇睇，只係睇人講

Unity係最垃圾

Rouge係完善咗北美三部曲

unity個風景唔靚之餘仲無咗海戰

唔好on9 la
自己睇吓steam black flag 評價先la

Ezio 三部曲最平衡到現實同古代線
同埋Ezio 第第一集，亞當夏娃啲片段好令人心寒

故事真係呢集無得輸

origins打後已經唔鍾意玩升lv好哂時間

講真Ezio 三部曲 + Desmond 線 真係冇得輸 點都係排第一

AC 新果啲遊戲性係好好多 , AC1 如果以玩嘅角度黎講，真係悶到抽根。 但AC1-3 真係故事最好
AC odyssey 玩係好玩，但真係冇咩代入感， 就普通open world game 咁
Valhalla 我買左但未玩，不過都無咩期望

Rogue美中不足係故事太短

AC odyssey 冇左一擊暗殺冇左剌客feel，如果條友lv高過你好多用暗殺都只係扣到少少血之後係就pk，但聽講Valhalla改返呢樣野，仲諗緊Valhalla買standard定ultimate好，定係等 聖誕節減價先買

用來補完cornnar同edward個家族故事架

如果冇接觸過 第一隻應該玩邊隻？

咁佢本身係外傳為左補完345代，同第五代unity同一年出， 比unity搶晒風頭

玩最新果隻，但建議上YOUTUBE 睇翻舊嘅AC GAME 故事解說。 最舊果幾隻嘅AC game 真心唔好玩，做嘅野好重複。如果無情意結我諗你會玩得好辛苦。

怕唔怕畫面差？
如果唔怕嘅話真係玩下ezio 三部曲ps4 remastered合版， 但其實所謂 畫面差係啱啱出嗰陣時叫做最靚但係三部曲係ps3年代， 如果純粹想試吓試吓係一隻點既game 可買就咁玩最新嗰隻，但 其實 最近嗰兩集都唔係好刺客feel開始變左無雙

odyssey 真心0 刺客feel. 我買左standard. 對啲dlc 無咩興趣 等遲啲大減價先入啲dlc

唔可以話唔好玩既， 如果真係想玩偷偷摸摸既快+睇風景+好型咁 爬來爬去+ 欣賞故事咁一定係AC2三部曲最好, AC3, AC4都仲有, AC5,6都仲有但開始走下坡，之後AC789已組變左升lv玩 正面打鬥無雙mode， 好似變咗第二隻game， 爬來爬去既動作做得差左，但 畫面仍然好靚

淨係玩過黑旗 Unity Odyssey 最鍾意黑旗有得海戰
可能我無去過法國 覺得Unity啲建築幾靚
Odyssey已經無左暗殺feel
鍾意北歐神話 但對維京麻麻Valhalla唔諗住買

其實依家就咁睇返ezio 三部曲 remastered 畫面都唔係太差

維京 故事一般, 同盟... 攻城, 再同盟... 再攻城,玩到悶.
反而 埃及果隻 , 重好玩維京人

刺客個地圖係得風景靚
但實質都幾撚空洞下

如果冇咩時間就照你咁講最好
多時間打機建議襯仲做緊特價買呢D
而家唔玩買定遲D玩都得
真係抵到仆街陷家產
玩撚到2023年都得

埃及果隻完全估唔到用主角老婆先係創始人
主角只係組織入面刺客大師

AC1 當年我玩曬，覺得好好玩
就咁周位爬拎viewpoint 已經覺得好正，同埋 第一次玩可以鬼鬼鼠鼠插死人既game， 都叫有啲故事睇吓， 主要係因為新鮮感， 同埋多年來算係畫面最top 最細緻既game， 但當然慢慢胃口大左大家去到PS5年代 經歷咗咁多隻AAA games 玩返AC1 一定係悶到抽筋

買origin + odyssey 啦
三部曲合集成日discount 同埋估佢PS5都會再remastered多次好似GTA5咁

我覺得 unity 最靚
暗殺有 feel
係故事無咁好

覺得故事最好係三代
睇翻trailer首bgm配埋connor句對白
喊咗

Rogue撚係前傳

好想AC出日本 幕末至二戰期
因為佢真係成個GAME情節黎

第一部 幕末: 江戶色彩社會
好多武士暗殺事件,
安政大地震可以吹做打開左D乜野外星遺物既封印
PERRY叩關同其後英法對關東西兩邊既染指都可以作好多劇情
長州藩/朝廷立場變黎變去, 薩長同盟, 江戶無血開城, 呢D都係誇過電影既情節, 適合吹做EDEN既影響
由南方鄉下打到上京都關東城市戰, 死圍会津再追到上函館雪地, 個戊辰WAR 直頭係GAME既PROGRESSION模式, 完美小結左第一部

第二部 明治大正: 自由浪漫社會
和洋合壁又有新技術 又開放中俄歐美新地方, 適合遊戲中段既開頭, 經營下野先, 中間插個 西南戦争 增加戲劇性, 班薩摩佬調返轉頭叛亂又可以吹下EDEN既影響
咁第二部就緊係拎日俄戰爭做高潮, 日俄戰爭又係誇過電影既情節

第三部 戰前二戰: 集權管制社會
有D陸軍暗殺野,
陸軍海軍對立野, 亂咁打哂所有國家, 又係可以吹下EDEN既影響
二戰多D人知唔多講

出倒3隻GAME

Ubisoft傳統

應該係3/u既前傳4既後傳

有玩AC1, AC2 3集,AC3, AC4, AC7, AC8, AC9
一路都好想有人由起源解個世界觀解到尾

BTW,如果出日本同中國應該都幾好玩

睇真啲有一隻136 包左AC2三部曲remastered + AC 6 Syndicate GOLD EDITION
之後 ＄282 包左 AC7 Gold edition AC8 Gold edition AC3 remastered

即係$418 可以買齊晒 AC2,3,6,7,8 (7隻game)
係差AC4 black flag 同 AC5 unity

外傳呀，打錯左

有排未到佢,支國有傳說6刺客其中兩個都未出game幾時輪到日本

埃及故事簡單，短短地，而且好玩過隻死人奧德賽

我係法國大革命我頂唔順棄左，之後見埃及好番d 先買，我屌佢奧德賽又垃圾番

都有隻2.5D 編年史小遊戲叫AC: CHINA 既
但正傳中國出唔到啦， 一地玻璃點出

其實unity好靚㗎，你用返依家嘅hardware先可以明白當日整得有幾靚，佢超越咗好多年

現代線

起源同奧賽德

Unity 最撚悶，每個mission都係暗殺，玩法單一，唯可取一係巴黎做得真係好

Unity係最垃圾 其他事但

其實忍者算唔算刺客？
都幾想睇服部半藏 猿飛佐助個d出現下

unity個陣撞左雨革 “遍地開花” 四隻字來源其實係unity個巴士廣告

原來依家AC3 remastered 係 免費download

我諗緊買左上 $203.78 個PACKAGE

利申未接觸過AC
EZIO 當睇故事掛

頂佢Rouge remastered 竟然冇 減價， 唯一一隻冇買想買埋

唔好買左上，睇pin
買右上＄282 + 再search $136 (EZIO + LONDON)

邊度

search 刺客 搵AC3 佢寫免費

變左普通RPG 升level
打皮升裝
動物都有area boss 屌

叫 Assassin's Creed III Remastered

其實odyssey真係好on9

近排換咗電腦玩翻
真係好撚靚
分分鐘靚過odyssey
不過ubisoft好撚弱智
要開new game要去save file刪走舊個save

4同5之前免費送過，如果當初有拎到就基本上儲齊曬

4仲有個外傳係用黑手副船長
佢會做左船長獨立故事
都幾好玩，用大砍力殺人D動作好暴力

p.s.以前有免費送過
不過應該唔多人down

自己最鍾意odyssey連埋DLC玩咗200hrs 因為自己本身鍾意希臘神話 風景又靚

睇下買唔買先

已經係psn 買左600蚊野
「諗住」買埋Kindom Herat 3 + AC 左上個Pacgage
再買好似買得太多

左上真係唔抵買，買右上好d
ezio collection成日discount

unity 而家都係賣緊$79

odyseey無一擊暗殺好玩咩？

黑旗既歌最好聽

咩平台？

你係咪買咗odyssey 個season pass

個pass包三代成隻game

冇強迫症都唔好玩AC
有時根本唔係想追劇情 其實只想清map
見到D 成日icon 一定要清

要唔好當佢係AC咁玩

可能係，當年odyssey買左最貴個edition

有冇人可以confirm 維京係咪有得一擊暗殺？
origins 記得仲好似有
odyssey就一定冇

其實origin係冇
維京有,不過要自己係setting開(default熄左)

有得俾你揀開定唔開
開咗大部分暗殺目標都可以一擊暗殺
只不過劇情強制要你肉搏嘅都係要肉搏

開左先係刺客架ma

另外維京香港版真係冇血？

開PS4 玩維京到時PS5版都可以直接load save 同埋PS5套 獎杯有得copy PS4個套比返你， 咁要買了

ubi話左會出個更新俾日本以外既亞洲區解返
但唔知出左未

pc同xbox咪正常囉

其實都有得一擊暗殺因為我啲裝全部加刺客攻擊，個技能致命刺殺可以一Q即死（除咗啲首領） 同埋又有得玩飛刀流一下飛四五隻兵清場一流

odyssey canon主角係kassandra

玩過ezio black flag 同rogue. ezio 最正black flag 都唔差但我好憎海戰 rogue玩到頂唔順中途棄左game

same1st set legend裝 +assassin damage

AC最犀利係對歷史事件同景點真係有考究
垃圾如Unity近期最大貢獻係幫助修復巴黎聖母院

要排嘅話
綜合
Ezio 三部曲
劇情
有Desmond嘅集數
玩法（舊世代）
黑旗
黑歷史
大革命
真黑歷史
Ac liberty
將ac變做換衫遊戲

我覺得換衫冇問題喎
身為刺客為左唔同任務換衫有咩問題
貴族衫都整到把飛針遮出黎我幾鐘意唸集個主角
之後正傳係間藥廠度有提過佢
將佢既故事整成一隻game
仲扭哂成個主角俾個瘋狂導師洗左腦
算佢老母(聖騎黎)帶返佢出黎
屌佢老母真係聽到嬲撚左

*靠佢老母

邊集講

唔記得AC4定Rouge
你係藥廠員工
個大廳有得睇介紹佢用果部機出遊戲
果D遊戲基本上就係洗腦野
係用之前D實驗體搵返黎既記憶改造出黎既game
現代聖騎應該就係咁樣搵人加入
所以現代刺客基本上係極度不利

奧德賽幾爽 有得飛雷神閃仲有星爆氣流斬仲有打希臘神話怪物

幾鍾意syndicate個推理任dlc

我都買咗依兩個pack
依加玩緊Ezio第三集

出文革刺殺毛澤東

無睇過呢條片。笑到仆街。條友講得好客觀又中晒AC啲問題，佢用Uncharted嚟比都好恰當.
AC 系列最大問題係啲任務真係好重複同埋trailing mission 真係好哂時間，玩幾次ok 有趣味，但不停出呢啲mission真係好煩，為咗拖長個game play 整一大堆無聊任務。 而且最新果幾集AC啲故事真係好無代入感.

反而想知佢條現代線係咪完左？
其實講緊咩

你咁講好似好正咗
想玩

唔計ezio 情意結
埃及最好玩
希臘第二
維京未玩
黑旗睇口味
其他唔使玩

呢集真係好多招
UBI不如唔好再掛刺客個名, 開個新IP做high class版無雙game都應該幾有睇頭

明明鋪左好耐講第一文明，唔同既piece of Eden，assassin 同Templar (Abstergo)幾千年恩怨，而且乜都冇

現代線根本唔重要
ubi一定唔會俾佢完繼續出古代線
現代一定唔會分到勝負
小說好似keep住有出
game就幾乎零推進
仲要好多野都係文字紀錄
但除左超狂熱fans之外根本冇人有耐性同佢睇哂
唔計要你自己開黎睇既野
只計你遊戲入面有show俾你睇既
Desmond死左之後
佢老豆同佢team人都仲有繼續活動緊
ACU就係搵聖物最後係現代兩派人開戰
刺客唔夠打俾聖騎搶左件野
之後有一集係一個Abstergo員工(第一身視角)
幫Abstergo用Animus收集資料去整game
過程中發現左刺客同聖騎既秘密
俾人用槍指住迫佢加入聖騎
Origins有新女主角(唔記得名)
都係Abstergo員工
對埃及一場革命有興趣搵到D野研究
唔想俾公司搶走佢功勞
有個老友用電腦係其他地方協助佢唔跟公司獨自調查
之後Abstergo特工為左迫佢現身搞鳩個老友
老友叫佢唔好理佢，老友死撚左
佢同公司反面，中間有班特工搵到佢
你可以控制女主係現代殺哂班用步槍既特工
刺客組織(主要係Desmond老豆)想招攬佢
條女三推四請最後都冇確實加入
但到左Odyssey主角又係佢
佢已經成為左刺客組織一員
跟住又係去調查野就入左古代線
不過今次結局比較特別

仲有D彩蛋例如Abstergo有個高層俾watch dogs第一集主角殺左呢D又係得個知字就算

原來集集都有玩
得頭兩集爆機 其他都係冇心機

前兩集都清到白金, 黑旗都玩到100%

但今次維京人感覺好差, 主角講野會唔會太友善
支線成日去做義工幫人

最尾隱藏係咪維京佬劇情？

奧德賽

維京佬現代線又係個條女？

去到後期果幾代, 你打幾個任務跟住就可以幻想玩埋下面果D任務, 因為全部一撚樣, 不過真係虛擬博物館鳩行, 我有幾集行完個地圖當打爆

好似係玩左陣擺低左
我等佢fix 完d bug 再玩

執完d蛋白石地圖仲顯示on99

又係我刷存在感嘅時間
最鐘意都係Ezio。

想現代線完唯一方法就係冇撚哂人買
迫佢出最終章搏D人買返

有d 要玩online 好撚煩

痴撚線嫁
睇完唔敢再自稱死忠

雅典圍城

佢依家咁改都唔錯，比D新意唔係下下都潛行刺殺就秒

同埋其實咁樣都位理
一早已經講過有好多神話傳說背後都隱藏住先行者既秘密係度
有D傻仔話乜刺客搞到咁
咁只係因為佢地對呢個系列唔了解
以為刺客教條就係做刺殺去暗殺人既game

不過想佢 補多d 現代線 同埋 幾時同watch dog 劇情上有聯動

暫時冇關連得彩蛋
例如WD1有個支線目標殺左條友咁岩係Abstergo創作總監
有個位hack入人屋企見到兩條友既對話得知佢玩緊刺客教條
AC某一集可以係電腦度睇到Abstergo想買ctos(定有份投資唔記得了)
ctos係WD入面用黎全民監控既系統
不過wd2/wdl都好似發現唔到有關連既野
真正連動我唸就唔會啦

岩岩睇完
推俾多D人睇
原來自己既理解錯撚哂
有睇漫畫同冇睇漫畫差咁撚遠

刺客現代線世界末日咗

睇水狗唔同時空 好難連動

奧德塞個主角唔係應該係家姐咩

我覺得兩個mode都要有囉，好似最新呢隻有得俾你玩一擊刺殺或者肉搏無雙，起碼要有得揀先。

隻維京人原來會遇返初代主角個刺客組織，個套刺客衫真係經典

想問邊一集嘅刺殺系統最好？

Origins同Odyssey係最好玩，打機一定係可玩性行先，要故事不如睇小說
可玩性 > 畫面 > 故事性 > 聲效，刺客最on9就係可以一擊即殺，太易玩，Odyssey先似打機

Ezio三部曲 故事最好, 城市設計最好
Unity 畫面最靚, parkour最流暢, 連線幾好玩, 最多npc, 最多bugs
origin打後 無任何特色, 玩就唔差既, 垃圾地圖越整越大

Odyssey = Brotherhood > 1 >= 其他

因為唔同studio 出
Unity 比人屌到死 pause 左唔一年出一隻所以origin 大執
Ubisoft Montreal 同Quebec 唔同team
Montreal 出左syndicate 同odyssey

聽聞 係因為黑旗得咗 導致後面個啲越嚟越多開無雙
最近3隻 古代三部曲 好似隻隻都係可以無雙
利申 買咗未玩

以前易玩其實係因為無限擋ja
一擊即殺 其實obyssey都一皮存在架

除咗黑旗同ezio頭兩集有爆機外 其他都係玩到棄

同意，以前真係會因為ac2記住咗佛羅倫斯、威尼斯大概嘅模樣

4外傳 買4嘅DLC送埋
之後ubi 將果隻DLC變左做 stand-alone game再cap 多次水
聽講stand-alone版會難啲，不過玩DLC版夠

Modern time AC = Watch Dogs
Ubi 講過
所以話 唔會出 modern time AC game

因為Ezio 之前去意大利特登去Firenze 一見到實境隻game嘅感覺出哂黎

我已經接受左modern time係唔會有ending

人地自己個人最鍾意又要俾你話

點解唔remake

話乜9
佢講個個都憎黑旗
Steam black flag 係勁好評

又悶喎，2 remaster玩到一半就棄左

應該玩起源、奧德賽同英靈殿三部曲

起AC入面，刺客係個精神，唔係單純用職業去解釋

你中意全潛行玩一樣得

咁你要快D玩了
個人覺得今集現代線同2-3代一樣爆

我覺得支線好有gta5 既feel，好多都無厘頭
不過係幾有趣

我係暗殺流，只係有D太硬都係要正面打
但雜兵至中等幹部一定一Q死
可以正面打唔等於唔可以玩暗殺

+1

冇心機睇漫畫，真係要靠人講先睇得明

其實點解咁多人覺得ezio故事好

雖然人物嚟講我最鍾意都係佢，但劇情真係唔係ubisoft強項

不過作為fans玩落開心同埋又鍾意啲景，所以都照買

反而平衡遊戲性同劇情嚟講，個人覺得ac3係最好

尤其三部曲每集其實都換湯唔換藥咁出，而ac3突然變左有大自然、爬樹、打獵、船戰等等，嗰陣覺得終於肯突破吓

加埋個劇情都開始深化個陣營之間嘅理念衝突，比你了解多啲聖殿騎士嘅諗法，而現代線都多咗著墨，有幾個潛入任務比你做，叫做平衡到兩邊

Connor

AC 1喺當年PS3上係好新類型同突破，果時好似都炒一陣隻game，問題都係任務太重複，但比人睇到歷史同遊戲既結合既另一型式（唔計aoe，三國志果啲）

AC2 ACB同ACR寫左enzo一生，故事都係好完整既，不過ACR既炸彈系統好似之後冇兩出現
AC2同期仲有隻PSP既bloodlines，都算係合格既，以PSP機能都做到9成主機既世界都幾建議玩，都有交代初代主角後期既故事，不過呢隻完全冇出過remastered，應該好少人玩過

AC3當年比人屌，特別中間轉主角，個人倒係幾鍾意呢個設計，睇到兩父子觀點上既唔同，都算第一次講其實聖殿騎士都未必係壞，雙方都係有自己信念，故事上都算完整，家園任務好正
另外佢果三個DLC係而家神話三步曲既原型，開始多左唔少唔真實既招式，成套DLC要打成20h都係第一次
同時期既liberation係試PSV用，有用到PSV既特別功能，換衫/職業系統都係試緊遊戲既可能性

Online盃係煩，但都還可以接受。
我永遠唔會忘記呢隻閪盃有幾難。

傻豬黎架
UBI不知幾想有個角色比佢寫足三集啦
CONNER果陣已經話想個角色可以延續落去繼續發展
發覺冇咁多人鐘意咪去寫下個囉
大革命果陣又話想寫三部曲,結果咪又係寫到柒哂之後收皮
經典唔係咁易複製

我反而最鍾意Syndicate
好多小細節代入感重 同趣味性高
冇其他咁認真

黑旗玩到我想喊
跑主線都要改好部船
日日出去搶嘢冇落過地咁

Unity走得太前
要用新世代主機先行到穩定60fps

Ezio Auditore da Filanze

神作不解釋

+1 身為故事派最鐘意Edward Kenway嗰故事，由一開始年少輕狂成班海盜一齊圍威喂到最後變得成熟但係啲frd全部死曬自己一個望住張空台諗起佢地嗰下真係好心酸

其實Kenway三部都好正

Obyssey可以唔同配裝，差好遠喎，暗殺都要睇下對方血同levels，唔係盲殺

yes！
同埋除咗keyway家族之外
其他主角本身就係刺客家族出身
嗰種由完全唔關事到覺醒嘅代入感係其他主角畀唔倒

係 認同阿，只不過的係話你鍾意暗殺的話，obyssey都重有架

2代收集D羽毛搵到人都癲

Nothing is true; everything is permitted

我未玩
但果個應該唔係初代主角組織黎喎
仲係叫無形者姐係Origins主角建立既刺客組織前身
對面上古維序者係聖騎既前身

Unity 真心係靚 ，個時PS4都睇到O曬咀，但之後幾集都好似downgrade左，岩先買左vahalla 都覺得只係一般， 照你咁講就幾合理

以前爬行做得型好多靚好多，新個幾集爬行做得馬馬地變左好似羅拉，GOW個d咁

初代大概喺維京300年後， 我見入面刺客套衫同 初代主角一樣同埋都係來自君士坦丁堡， 可能未改名姐， 其實成個刺客組織一直都係源於origins 其實都係同一個黎

acu呢集特別D
真係搵左個Parkour高手黎做
而且果集主角連戰鬥動作都優雅D
你當係acu既主角比其他主角特別鐘意扮型棍子

近排先爆完隻Odyssey
個神教最後有幾個隱藏好麻煩
唔知係咪我第一次玩呢個系列嘅第一次
不過有啲位幾好玩 又有船戰
但係刺殺位要升個致命刺殺
如果唔係唔夠一下 不過真係多肉博
用火刀傷害配劍+致殺+頂起人又一個傭兵
打到後期有啲無腦殺人
但係我反而幾鍾意呢隻

仲有中俄印個三集平面game

如果大家好彩其實3,4,5集同中國都係免費拎到

大革命就係之前巴黎個教堂燒爛左個頂先做免費

另外成個第一文明既故事有好多都要係睇漫畫先知個故事

可以睇呢條片

個人鐘意法國革命個時間既歷史
問題係太多bug

之後個幾集斷斷續續咁玩，得odyssey先有心機玩，因為風景真係好靚
又有神話生物打

我玩開初代既 鍾意玩刺殺多啲， 所以唔鍾意origins，oddssey呢幾集，同埋唔鍾意玩海戰。 但估唔到又因為有人鍾意玩無雙同海戰所以先吸引到玩AC， 所以真係大家鐘意既位都唔同

片頭個刺客音樂真係正

第一文明既科學家同人類相戀
生左個女同人逃跑
偷左個金蘋果

第二集收集唔晒全部解鎖
玩到好攰

最記得第二集既easter egg

its me mario

第二集開始其實同無雙玩法好似
parry反殺

認真唔差
真人電影就成套麻麻

嗰啲除非最尾有套甲比你，如果唔係都廢事執

本身啲支線已經好重複

以為Desmond線完左之後就冇左第一文明線，原來一直有繼續 仲串聯埋咁多神話故事
咁而家係咪即係耶教神希臘神埃及神北歐神都係第一文明一家人？

係人類唔識野將呢D野當成神鬼傳奇野

我覺得origins，oddseey轉玩法其實都幾好

因為本身刺客要低調行事、暗殺，好似係base on 兄弟會個規條？咁嗰陣兄弟會都未有，行無雙路線正常同講得通(雖然之前嗰啲都可以刺客無雙）

你估佢地敢唔敢講天主教
而家第一文明咁多個"神"同係希臘羅馬神來

desmond好似話佢既血脈係同第一文明有關所以先開到機關？然後復活到朱諾？

odyssey係爽 , 技能爽 , 人勁 , 半神

只可以話新幾集既主角冇暗殺feel都係跟返遊戲故事發展因為佢地都唔係守刺客信條，orgins 未創會，oddessy直頭早過origins，Valhalla就冇入會。所以唔行暗殺風先合理，但對鍾意玩暗殺既玩家黎講就唔好玩囉，不過有另類好玩既位既，要當另一隻game黎玩，去到Valhalla佢開返一擊暗殺選項同埋比人選擇技能可以行暗殺風/肉搏風都幾好，同埋主角有遇到刺客組織成員送左hidden blade比佢同教佢用，雖然佢唔洗守信條

好懷念Ezio 雙 hidden blade，double assassinate，同埋撲殺

有間接提過
包住耶穌令佢復活既聖裹布
就係Syndicate入面爭奪既聖物
已知存在既聖裹布好似有兩塊
耶穌果D神未必係第一文明既人
可能只係接觸到D野得到智慧(or洗腦能力)既人類

最鐘意AC2果套黑色盔甲
acb一野俾人炸撚左
另外想分享琴晚見到呢段片
介紹AC2攞黑甲間房d石像係邊個
原來有D係之後既集數有出現

最鐘意Rouge 親手殺返自己昔日嘅同伴

係wo
講起睇過漫畫話個布毀左

秦國個個故事好短
不過睇來最少都可以出多四集

做刺客隊刺客

唔知幾時有一集正正式式長篇咁講聖殿騎士

有無link
眼花睇唔到

聖騎根本就係一班陷家產
特別係現代果班
表面上就講到好有信念全人類有秩序
實際上又扭曲先人故事做洗腦教材
綁架迫供屈人玩語言偽術
中共D野仆野佢地幾乎做齊
仲想射個蘋果上太空控制全人類

Odyssey 最正係啲dlc...結局玩到哭咗
同埋dlc先睇到點連繫到去Origin度

好L 複雜

聖騎＝左膠 民主黨
刺客＝保守派 共和黨

大愛左膠共產黨咁

通常第一個提出既理念好快就比後面個班扭曲到完全係另一個教派

本身唸住趁特價買Odyssey黃金版with ezio
雖然玩過哂但想用中文玩多次ezio故事同Odyssey DLC冇買
但發現主機同ps plus都冇撚左Odyssey個save
之前壞ps4換機冇back up到
想問Odyssey既dlc係咪一定要玩到某個位先入得
我唸佢唔似可以獨立咁進行

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

秩序同自由係一個永恆既話題，邊一方獨大都唔係好事
今集有desmond既錄音講自己對教條既質疑

三代已經無雙 美國戰神

劇情就二代三部曲 + 黑旗
玩到黑旗結局真心喊咗出黎，到頭來乜都無，啲frds全部唔係到

ACU

總算接返個仔呀
但game冇話你知佢之後既故事
之後仲撚慘

如果免費拎4&5
係咪按$418 出既次序 順序玩?

Ezio 3步曲 (AC2) ->AC3 Remaster -> Syndicate (AC6) -> Origins (AC7) -> Odyssey (AC8)

Unity啲暗殺動作都幾型

同埋第三集可以一路跑一路執枝火槍插人

其實跟遊戲出既次序玩， 雖然刺客年代唔係順序，但係條現代線係跟住遊戲出嘅順序去， 現代先會解釋點解要跳唔同年代， 所以可以跟一樓個次序玩

慢慢睇，thx

不過講上古文明既神祕學好正

好似倫敦嗰集有提過？

想問下個現代女刺客charlotte 係邊個刺客嘅後裔？

冇嘢我搵到了
帶佢咁多個祖先我都唔識， 係咪又係冇出現過？

可以去佢屋企tim
但得D對話有提起下佢
好似冇詳細講佢最後點死果D
連佢個仔係邊個都唔記得有冇提過

Odyssey 主角原來係kassandra
咁點解我會用男人既？封面又係男人...

我要打主線！

見到商船行過。

唔理了！搶左先

Game扮哂有自由俾你簡用男定用女
但官方設定女人先係正傳

現代線好亂我覺得
desmond之後個d淨係睇game睇到一舊荃

奧德賽都算,維京佬又係官配女人做主角on99含賓洲

呢條片講Altair 同信條，不過殘體慎入，有更好既片歡迎share

咁其實兩姊弟係咪所有場景都喺埋一齊？
正傳細佬點樣樣？

佢個仔係三代老豆嘛，唔係黑旗個結局已經有暗示咩？

我記得倫敦嗰集有啲文字資料好似有講佢類似比人偷襲，跟住個女比人捉咗去做雞？最尾個仔救返家姐(利申唔太肯定）

你揀女做主角男嘅就係反派
調轉揀男做主角就女嘅係反派

官方設定揀咗女嘅做主角

咁我係咪應該重玩

game所有野完全一樣只係由男人定女人錄音
所以你做女人都可以溝女男人都可以溝仔
因為game有得簡一個套用到以後
但小說漫畫果D冇得咁做
一定要簡一個黎寫，官方簡左女人
不過其實你睇返game都會覺得女人做主角合理好多
特別係偷睇神教見到細佬發顛同換做家姐發顛
你都會覺得細佬比較適合做呢個角色

真係靚，比起依家仲靚
其實Unity好革命性，畫面大upgrade、動作靚、第一次open world、大量室內空間、有online
可惜ubi 唔爭氣，多bug，優化差，故事差，成績差，令AC系列變咗

有冇得中途變性
個封面又搵男人做真係好誤導

其實係咪用咗新引擎做acu？
但之後又轉返舊嘢？

所以話要自己發掘先會知，好撚煩
4代主角係冇做海盜之後全力做刺客
不過只要都係屋企研究野唔多出任務
俾聖騎既人偷襲好似仲偷左D野唔記得了
之後同你講既一樣
補充小小佢個仔肯威俾殺父仇人收養教育成聖騎士
大個左之後查到真相就殺左佢報仇同救返個妹
(應該係妹唔係家姐不過唔係重點)
但係佢冇因此改變自己信仰
仍然繼續做聖騎
佢一生人最錯既事應該就係同個原居民扑野

冇
如果你已經玩左一段時間既
就唔好搞咁多野啦因為呢集係有撚排玩嫁

我反而覺得維京用女人冇問題
維京狂戰士不嬲都係男女都有
但斯巴達戰士冇理由係女人
你睇戰狼300都冇見過女人啦
反而北歐就有女武神呢類女人好好打既形象係度

Edward最後死左咩？
咁點解Conner 要殺佢老豆？

原來維京又係官方設定做女人？

你冇玩第3集咩
純粹係兩個陣營對立冇辦法要打
好似南北韓都有戰場上相認完再互片既故事啦

你買咗Odyseey 黃金版？
佢附送埋AC3 remastered

佢廣告全部係男人
之後無啦啦同你講你搞錯左女人先係主角呀
D廣告當冇睇過啦

又玩但係唔記得咗， 嗰陣淨係以為佢係一個壞人

其實係咪有女權問題

應該係， 即係原來唔係免費

我剩係得AC3係打爆過機

因為有睇埋小說之後啲故事我知

佢玩孖生開始女權開始來
之後起源根本老婆先係主導角色
但俾老公你玩感受做人隻棋感受
依集開始男人係地底泥

odyssey入坑

冇人講英國嗰集

孖生家姐個潛行斗篷勁屈，好用

依家個心成日心思思想買ORIGIN + ODYSSEY個bundle
但我開返電腦個Ubi 本身入面原來有隻Origin普通版
同埋唔知點解唔係好慣用電腦打機
就算插左手掣同用同一個mon，都覺得用Console打得舒服啲

電腦就2070
Console就PS5

唔使重玩啦，劇情一樣，只係男女角色調轉，不過女嘅配音好些少

家姐黎
edward係caroline有左嗰陣去左做海盜
到第四集完既時候先返英國同第二個女人生haytham

本來開發者諗住只有kassandra一個主角，但ubisoft高層認為搵個女人做主角隻game會唔賣得，要格硬加多個男嘅主角

Evior表明自己係要榮譽嘅人 接受唔到無形者要喺陰影下慶祝勝利 所以唔會加入無形者

屌你老母ubi odyssey個時間係無形者前都算 今次明明已經有無形者都唔加入

咁我覺得又唔一定要加入既

由嗰集開始玩唔晒冇爆機

我完全見唔到今集個刺客精神喺邊 無形者今集又似配角

Assassin's Creed
Buggy Walking Simulator

無刺客精神
無形者做配角仲要第一次出手就失手

有ps5緊係ps5啦，個bundle discount好似做到30/11，係買就快

得罪講句黑旗後odyssey係做得最好嗰代

呢個係純粹女角個配音好過男
你睇啲經歷就知一定係用男合理過女
只係小說係正史
定咗女就冇得拗

淨係計Console 年作:

Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖 Altaïr Ibn-La'Ahad)

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (Connar Kenway)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (Evie Frye & Jacob Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別， 官方設定為女性)

好似現代線個幕一定係女主角交棒？

Game可以係男果個著西裝出黎

揀男就係男
女就係女
但係兩個都係著住西裝

原來係咁

二代玩counter attack基本上係無敵

最鍾意放煙霧彈之後係咁吉死曬啲人之後走左去

未玩valhalla，覺得遊戲性最好應該係odyssey
但故仔J得最多係第一集同revelation講altair，睇住佢點樣由一個極自私同執著嘅人變成寬宏開懷，死之前嗰句"I have done my part"真係J死人

我個mon係4k
2070要打得順就要轉1440視窗化先順

咁一定要用ps5玩啦

真心建議玩左123先 雖然第三集感覺好似差啲，但係故事性真係一流

黑旗海戰又超正 主角由一開始做水手抌低老婆 到最後成為加勒比海最勁嗰條友但係又好似乜都冇晒 個故事都係一流

叛變算係延續到遊戲性 整體都算好 我都係依一年見到先醒起未玩過買嚟玩

大革命同倫敦嗰個就真係中規中矩

起源我買咗好耐之前玩唔到唔知咩事 原來係要裝返c driver先玩到 但係玩咗陣都玩唔到落去

奧德賽算係另外一個高峰 雖然已經完全唔再係一擊即殺嘅刺客game 但算係經歷咗幾代嘅失望之後嘅高潮
最新嗰隻應該都係中規中矩等聖誕節特價先買

好撚後悔今個月頭揀咗買看門狗 過咗兩個禮拜又特價
仲要一般般

自己之前係玩翻版依家都係ubi 買返齊集數
就係唔知點解玩2嘅時候好lag

watch dog 真係唔好玩

唔係主線都可以接受既

不過都真係幾sad

認同樓上話Odyssey 遊戲性好好，但個主線劇情真係好悶，另外神教主線真係好仆街，屌佢老母爆咗個家庭線，仲有二十幾個人未殺，逼我玩埋D垃圾支線搵線索

睇黎最新個集都係要跟原設用返女人先合理，d boss體形大主角好L多

原來刺客呢首theme song係源於AC2 叫Ezio' family
之後集集都會有呢個主題音都係pay tribute to AC2

但其實集集都有自己既theme song

分咗三條線真係佢弊病
完全唔知佢timeline點分
但係家庭線我覺得唔算悶
係致敬典型嘅英雄悲劇

odyssey首eagle bearer真心正
次次開驚都等佢播完一次先入

個角度係幾型㗎 好似AC1 trailer個altair咁 結果就柒咗

咪係

勁有氣勢

Game award有live版嘅eagle bearer聽

之前話爆左Odyssey
呢家開始玩Origin
佢啲位刺殺同埋啲control
再加埋個地方畫面好唔慣
玩得好唔舒服

鍾意unity既背景 syndicate既地圖玩法
黑旗海戰都幾有趣 再之前無乜點玩/psp年代玩左陣咁

Origin開始改玩法就無玩落去
好唔刺客feel

搞到我都唔知買唔買好

特價咪試吓
始終都係有關連呢兩個

Ezio 三部曲
沒有之一
我到而家都唔捨得玩爆啟示錄
唔想佢完

趁呢個機會推廣下呢2個版本
第一首佢remix到好似成個ip 嘅final battle 咁
第二首就係羅馬帝國嘅時期
真心J到仆街

Ezio個故事真係好正 加埋個動畫完完整整交代曬佢一生 睇住佢由花花公子變老
之後嗰啲keep住有玩 雖然玩法多咗地圖又靚又大 但故事都係差咁啲嘢

Ezio三部曲
講一個人由成長到年老嘅故事 當中睇住佢嘅心態轉變

Kenway三部曲
感覺上講多咗價值衝突嘅位

前傳三部曲
Origin都幾好 報仇去到最後變咗個理念jump, papa
Odyssey 成個故事好散 雖然都係報仇但係勁冇feel好難投入

EZIO陪老婆同個女SHOPPING, 坐係張凳到瓜咗, 真係唔知講咩好

俾人暗殺毒死ga wo

搭嗲條友應該唔關事呀?

有人話過條友係templar毒死佢
但啱啱再search下又好似官方話佢係心臟病死條友唔關事

老屎忽一定係ezio三部曲最正
故事深刻人設好風景又靚
由佢出世睇到佢死個感覺好完滿
佢最後acr個ending簡直世界級
短短十幾分鐘將三個主角既使命總結哂連結埋一齊
久唔久我都開返出來j
每次睇都起哂雞皮

其實Altair仲有冇後代？

有
佢最後有講因為蒙古會打到黎
佢派佢個仔同d徒弟將刺客組織開枝散葉
如果唔係都唔會咁多地方都有刺客
佢自己就留返係到坐等死
成件事好sad

官方設定佢係心臟病死
咁人生無常，佢果陣咁老
死係隨時既事
一早寫定遺書等待死神來臨

第一集已經話你知Desmond既祖先係A叔
E叔都係佢既後代
連第3集果個都係Desmond祖先黎
Desmond就係A叔最後一代
不過好似話Desmond其實有個仔而且佢本人唔知
再加上Ezio一個都周圍屌咁多女
理論上A叔應該係好撚多後代
A叔本身就係第一文化同人類既後代所以有鷹眼
姐係話所有有鷹眼既人都有機會係佢後代
所以點解刺客教條既主角通常係特別勁
其中一個重要原因就係血統
唔單止可以用鷹眼
有時有D聖物仲係必需有血統先可以用到

好似真正係後代係16號，desmond只係入咗佢複製嘅意識瀏覽16號既祖先記憶，desmond老豆好似無鷹眼？

其實都係65歲姐
只可以話操勞過度心臟病死

戴斯蒙會被Abstergo盯上的原因，是因為他是歷史上多位曾持有特定伊甸碎片，如伊甸蘋果的刺客大師的後裔，如阿泰爾、埃奇歐、拉頓哈給頓（康納）等。

已知戴斯蒙的父系家族是埃奇歐、拉頓哈給頓（康納）的後裔，而戴斯蒙的母系家族則是阿泰爾的後裔。

得第一集係最有刺客feel

以往古代線劇情都好睇過現代
今次維京反而我覺得現代線好睇過古代

戇鳩
玩完一集AC2已經好撚鍾意Ezio

一定Ezio啦 當年多人PVP都好玩 殺到人好有快感, 發現 追蹤 準備殺佢果陣同埋比人追殺果陣好刺激

Leave her Johnny leave her, oh leave her Johnny leave her ~

跑酷黎講 大革命最好

玩到英國之後冇買
重玩ezio三部曲
都仲未買最新果三隻
再等平d先買

而家已經好平
300唔洗就有origin+odyssey

Origin + Odyssey 77%off啦wor

幾時先出日本篇呀屌
我想跑姬路城呀

等99

Discount 今日last day

咁可能要等多兩三年

真心唔明做乜越出越廢
屌你而家睇返以前unity 個集啲光影屈哂機
色調偏真實 parkour 動作多花款又型
打後幾集啲畫面down 哂grade
可能係多室外郊外場景用唔返套光影啦
parkour 動作又得幾個動作
越出越冇癮

下集係時候出返有密集建築既地方啦
唔係應該skip 得了

仲記得三部曲果啲解謎遊戲
慢慢揭示出先行者，伊甸碎片同人類歷史既關聯
逐步去揭開刺客既世界觀

唔知下集會講邊度呢，仲有要出得靚應該要換engine先得

全撚部都垃撚圾

(game_engine)

原來unity 開始到而家都係用緊AnvilNext 2.0開發，但點解unity之後畫面差咁多

有由1玩開就重正，解埋一個d 謎
重會重新體驗Altair 1之後做左乜

後面愈來愈小呢d野，因為個時間線跳黎跳去

odyssey dlc 入面個塊 cum完個人就爆炸左

AC 一路都用緊ubi 自己個 engine
每集都會update 下咁
不過其實今集維京畫面ok 的

仲有中印俄個三集

desmond係有個女
話細個同人地搞生左個女都唔知
即係到死個一刻都唔知自己有個女

個女做左咩要睇返漫畫同樓主post既圖

SPQR

我三步曲每集都玩左一半都棄左
忍唔到手想收集晒所有野

係電腦玩係唔係無得買AC 1- 3 ?
見stream 同一隻game 有好多pack 有咩分別?

以前接近無打機, 無打過PS / XBOX / NDS etc
依個月太悶係stream 買哂3集人中之龍, 驚為天人!!!
好enjoy 打open world game, 好enjoy 模擬實景
AC 會唔會滿足到我?

另外有無類似人中之龍用日本做模擬實景的open world game?

ezio三步曲應該係將AC推上神枱既作品來

最有投入感係呢一代

電腦有1-3集, uplay都可以買到

佢steam有咩pack?

剩係知而家將第二集打包成唔知咩collection

Odyssey景最靚，靚過最新嗰集

其實希臘主題都係我最鍾意, 但係冇得一擊暗殺真係唔想玩

如果講畫面同埋風景AC絕對滿足到你. 而且AC 除咗喺地面行仲可以爬高爬抵居高臨下咁樣去觀賞
但如果想好似GTA咁樣周圍殺人平民就唔得， 你一次過殺太多平民會game over (desynchronized) reload.

一向唔鍾意玩人中之龍因為玩過覺得佢只係一隻普通嘅game，好多game都係咁既質素，至於我第一次玩刺客就真係驚為天人 雖然唔可以係咁殺人但係周圍行爬高爬低個總自由度 我未見過一隻長可以媲美到，咩unchart，羅拉個d係呢方面真係行埋一邊，你睇下呢條片岩唔岩你口味

Brotherhood已經可以無雙
個陣成日開訓練場無限殺人

Unity parkour 成個系列做得最好

第四集小說有講Haytham點解入Templar 同埋幫倫敦個集舖路

Ezio最後動畫有見到少芸, 少芸就係明朝中國既兄弟會成員來, 你玩assassin creed Chronicles China果集2D就係佢做主角

assassin creed Chronicles india個主角應該係生左Syndicate個印度刺客, 跟住就傳左來自印度個彈弓箭去左英國既兄弟會

assassin creed russia係Syndicate之後既故事來, 唔知同desmond有無關係

AC2 3部曲top3
black flag其實唔差 海戰黎講真係做得幾好
新版既刷裝三部曲見仁見智啦
其他隨便

改左做無限格檔一擊必殺之後已經變左無雙

但係missing既重覆度太高

講風景既話可能我個人真係唔鐘意巴黎, 又或者Ezio 三部曲既義大利景真係太靚, 玩北美就係睇郊外風景, 去到Syndicate係多左好多野玩

其實origin後係咪轉左engine

淨係覺得unity -> Syndicate個變化係最大

好想佢出少芸正傳

以ubisoft習慣, 好快origin會免費派街

寧願佢出日本戰國/幕末時代好過

一陣d支那佬又改呢樣改果樣先俾上架, 搞柒曬成隻game

支那人實玻璃心碎

Ezio 真係第一個比我到我刺客感，任務/裝備都係為刺客而設。
野人一般，係殺得爽
謝伊雖然我唔鐘意，但人物劇情真係印像深刻。
海盜，我唯一冇玩完刺客，海戰好撚煩。
大革命，飛人同背景好爽，因為主角太廢，真係諗多點潛入，不過偷聽真係on9 可比海戰。
倫敦，可能因為係倫敦，有特別感情，但遊戲一般。

奥德賽， 可以隨便殺人！！！！！！！！！！！！加10000分
vahalla, 有神話感，但成程冇潛入過。

Ezio> 大革命>謝伊>奥德賽=vahalla> london=野人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>海盜

見stream 好平, 買哂所有 except AC 3
希望唔會後悔...

我又係唔鍾意玩海戰
奥德賽原來可以亂殺平民？
咁又合理，唔比亂殺人既信條係origins (BC 43)先加入
咁真係做得好合理

最多叫希臘風，無神話故事

點解唔買ac3？
同埋竟然買ac1
千奇唔好玩ac1先
玩ac2 三部曲先啦 (ac2 > brotherhood > revealations)

打梅道沙嗰啲算係啦

第二個DLC有 冥后同黑帝斯嗰啲 同埋game本身有得殺下神獸 牛頭人 梅杜莎都算

買1 係因為佢只需要around HKD 2x
同埋想了解下隻game個系列點解咁hit
無買3因為佢要成HKD 13x , 最新個隻都差唔多價錢，睇吓之後先買唔買
另外見有兩三隻無中文字幕，始終歷史野好多深啲嘅專用字，你哋玩英文都應付到？

同埋依到夠我玩成年都唔只

人中之龍最正既地邊係故事不過人龍6 7唔撚得
我同時係刺客同人中fans

鐘龍人中之龍不如買呢隻
而家特價百幾蚊抵玩
刺客入坑要大量時間
而且舊集蚊現今標準可能覺得悶
唔多時間打機建議直接買最新果集
再上網睇舊作既故事
時間多既睇返頭幾頁有講過點買最抵玩
要買趁早，今日最後一日特價
過左要到聖誕先知有冇
或者買對馬戰鬼
古代日本，故事正又有文化，佳作

以前玩冇睇劇情
玩完之後上網睇返人講
英文識唔晒但都了解到大概意思
依家英文進步咗就直接識聽但反而開中文字幕做輔助，但其實都係冇心機睇劇情都係上網睇返

鍾意日本背景咁梗係玩仁王1，2，對馬戰鬼，SEKIO 呢d

個哈帝斯太on9, 神話邊有咁鳩

Vahalla 可以搶野殺人，但維京人唔可以殺平民，笑到我

咁又係喎

尋晚忍唔住手都係買咗
Origin + Odyssey個bundle，但其實仲有好多山積game

Btw, Syndicate點睇？
我驚忍唔住買埋佢同Ezio個bundle
但成日凝住Ezio 好快會plus免費

ac1其實幾悶，但果個年代嚟睇啲境係好正
2打架節奏比較慢，兄弟會無雙game,啟示錄=兄弟會dlc,但係結局入密室果度非常正，三集加埋好完整
3其實我覺得故事，人物算最有深度，只係玩法轉左好多人唔慣，另外地圖好垃圾
4整體好好，冇咩缺點，只係boss冇咩存在感
叛變個人認為係垃圾，故事人物好多唔合理野，玩法同4一樣，重點係主角啲行為根本唔合理
大革命超大革新，唔計bug其實唔差，玩法多元化左好多，只係打架變slow mode唔夠爽
梟雄完全調轉，打架好似兩倍速咁，同埋啲境又退化番，重點係主線唔掂，主角無論係game定故事全程都好似開外掛咁咁
origin又轉玩法，變左好似witcher，但係其實唔錯，問題係佢主線8成時間講前半，2成後半，後面好似搭火箭咁扣好多分。另外我覺得可能男主角太貼地，所以我完全唔撚明佢老婆個思維模式
odessey戰鬥改好左，但係已經完全唔係刺客信條

原來隻AC3 Remastered 佢仲包埋PS vita隻AC: liberation 係PS4可以玩到，用女刺客嗰隻，呢隻我未玩過

仲有要入啲建築/洞穴到搵返啲傳奇刺客古墓出黎
要認真研究點樣爬上個頂到
唔似而家咁易爬到
咁先有刺客feel

第1集得ps3版又無字幕
想佢出remastered

依家打機有時想休閑D
行下路睇下風景聽下歌已經好OK

$136 only, 買埋都唔係好傷姐，discount今日最後

應該玩到兩三個月就會玩唔撚想玩，集集玩法都差唔多，好易厭

Syndicate呢集評價太少
印象中似外傳多過正傳

好同意你講既野
大家都係AC1就入坑

其實我好鍾意爬呢d洞
真係好鬼正
AC1 remastered 就唔洗了，我要REMAKE

可能你冇玩黑旗,唔係我真係唔明謝伊憑咩殺Adewale,無論係海戰定正面都冇理由打得贏,重點係根本殺佢係違反謝伊自己既信條

隻liberation renastered畫面又唔太差wo

我又唔鐘意爬墓，我反而想佢做好似以前咁，迫你潛入，發現就gg

隻liberation好有AC2 feel, 當舞諗住買ps vita玩佢最後冇咁做

第一代爬上頂係要慢慢研究好正
其實都幾過癮，二代爬墓其實都係玩緊呢樣野。
我有玩black flag但係唔鍾意海戰，但都有爆機。你去到sydicate開始冇心機會，雖然之後啲雜草全部都有買但係都玩幾下就放低，oddssey 個背景好像不過真係唔係冇晒刺客feel

syndicate倫敦+工業革命

d場景好有親切感, 有火車有馬車有飛索, 倫敦風景我覺得做得靚過巴黎,特別係聖母院vs大笨鐘, 個分別都好明顯下

任務無unity咁重覆

爬墓原因係跟返prince of persia個風格

應該好多人唔知AC係PoP既繼承作來

呢個真係唔知，同一間公司？嚟緊好似有隻pop remake

聽你咁講咁多集最好玩你點排?

屌隻liberation好正
玩落吸引過隻Valhalla
未玩過真係趁依家特價買黎玩

諗住買ORIGIN+ODESSEY合輯, 對上一隻玩已經係英撚

一開始玩起源見男主角已經要復仇點知係自己錯手冧左個仔個下笑左,但最近先買番佢dlc玩哂覺得好正，可能係自己本身對埃及神話好有興趣
反而維京而家有啲悶

買，呢隻送AC3 remastered + Liberation remastered，岩先開左隻Liberation 原來好正，畫面好靚，佢應該用AC2 個格式整，而家開埋隻AC3 remastered 睇緊

你唔諗住玩晒嘅話由2開始玩
個主角3部曲係經典嚟

如果唔鍾意故事 當普通open world可以玩黑旗/odyssey

ubugsoft係pop 3有放ac1個cg trailer

豪華版黃金版終極版 買隻好

玩奧德賽12LV打17LV(唔太記得)
空中暗殺左9萬幾次先打得死
跳落地又9秒9爬返上樓等警戒過
一唔小心中兩支毒箭就升天
on9到

Pop 時之沙系列個故事係神作
尤其第二集

Liberation 喺AC3 remaster入面有埋

最新嗰隻？
買最普通啦
夠嘅買黃金版有包DLC就夠
終極版通常都係多啲冇乜用嘅嘢

我調轉
埃及全部都係沙
望到就唔開胃
玩咗十幾個鐘就棄

反而奧德賽好啲

整體嚟講(計埋時代因素)
4>2>origin=3>
大革命=odyssey>
梟雄>叛變
1太舊排唔到

以2020年第一次玩嚟講
odyssey>origin>>>
4,叛變,大革命,梟雄>
3>>2
>>>>1

以而家嚟講我相信1同2正傳已經好難入到口,始終遊戲發展得真係太快

個段歷史真係冇咩人識，歷史人物又係， 係無埃及神祕感同希臘既知名度咁吸引 (成個維京，得阿弗列大帝有feel, 但根本路人，而且黑暗時期英格蘭好撚殘) 。 起源奥德賽真係救返成個系列，商業上好成功引到新血，我都起源奥德賽開始玩，慢慢再玩返舊集。

2 兄弟會同啟示應該ok, 但ezio 第一集我開返都有小小頂唔順

維京我諗係班developer睇完viking睇到hi左

英格蘭7王國時期個歷史背景東方唔多理, 其實連game of thrones都係用呢段時期既英格蘭做concept

當佢同大革命差唔多
倫敦地圖整得幾靚

我都鐘意Altair 個故仔多啲
對個蘋果了解愈多就知自己知道嘅嘢有幾少
最尾仲要自己死係密室
頭三代都係畀先行者玩緊

開返d remastered 版原來畫面真係唔差，如果啱啱入坑我會建議一定玩

想follow故事同埋感受刺客快感
AC2 必玩> AC3 必玩> AC Liberation optional > AC 4 (OK) > AC Rouge optional > AC 5 Unity (鍾意靚畫面可以玩埋) > AC 6 Syndicate (個人覺得麻麻地)

如果唔理故事就直接玩三隻新世代
Origin > Odyssey > Valhalla
當中大家話Odyssey 做得最好，但我就鍾意Origin多d

隻AC3 remastered 畫面好靚，AC2 remastered 唔得咩？

但起源個dlc個4個新地圖又幾有驚喜
前排先玩番，入到去o左咀

我覺得古代三部曲各有好處
Origin劇情正
Odyssey打得爽
Valhalla遊戲性幾好 至少任務內容冇咁重複

呢個lv踢人落崖咪得

Loki 好快玩成個現代兄弟會同埋我唔信奥丁咁易玩完。

第一隻接觸就ezio三部曲remastered
覺得畫面都ok
3代個remastered 係4K梗靚

syndicate個人覺得遊戲內容麻麻，之前玩埋個dlc都係得50幾個鐘，但係unity玩到100幾

佢個黑社會系統本身幾得意，但係實際玩落又冇話好正

我覺得assassin’s creed成日都係整到啲地圖好靚，但全部都好空洞，可以玩同互動嘅野唔多，變相都係行吓街咁(但係如果你本身鍾意倫敦嘅咁都會ok嘅）

有4K 咁高咩

Got參考嘅係玫瑰戰爭 係金雀花王朝末期 距離Norman Invasion, 即係維京時代嘅完結已經幾百年

可以 不過會加賞金追殺你
最多五個傭兵追殺 不過唔會消失
要殺特定人先冇左 所以可以瘋狂殺呢代

極速爆機想放都無人要

pc八折

單計 Origin 黃金版+ Odyssey黃金版咁買
Ubi Store都要313.6
當然你可以再換八折code，計埋就250.88

同埋PC係兩折，80% off
唔係八折喎

好想快d買到ps5，可以用ps5玩返未爆既AC

Highest point, leap of faith

Parkour 既演變

最重要係個時現代線古代線係相輔相成，依加都唔知做咩

而家個主線根本無存在價值

個現代線

推

有冇人同我一樣最鍾意connor同三代

睇翻佢個story trailer真係想喊

Assassin's Creed 5 : Unity
最好玩，不解釋。
唔接受任何反駁

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)

Assassin's Creed 3 短篇外篇：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Evie Frye & 女主角 Jacob Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別， 官方設定為女性)

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年) 女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) ) 一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年) 發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)

Assassin's Creed 3 短篇外篇：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Evie Frye & 女主角 Jacob Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別， 官方設定為女性)

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年)
女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) )
一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年)
發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)

Assassin's Creed 3 短篇外傳：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Evie Frye & 女主角 Jacob Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別， 官方設定為女性)

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年)
女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) )
一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年)
發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

自從Desmond 死左後就走下坡

知時玩完第一集同3部曲就冇再玩落去
記得有集一開始要打獵悶到傻 玩咗陣就棄game
去到odyssey先玩番 odyssey一玩就停唔到手 本身好鍾意希臘 同埋覺得個劇情幾過癮

第一次出打獵係AC3

好似冇講爛到喊嘅電影版

算啦當係宣傳電影

其實2 個director去咗搞watch dog
所以巴打會同revelation既故事都真係窄過2

仲有爬樹能力

呢套係我唯一係戲院睇到訓著既戲...

教主

浪費左我5x蚊同時間

當年unity個trailer都好正

就算唔講aaa大作，淨講潛行
AC 系列一直都比Metal Gear同Hitman既mechanism失色
Unity sell既潛行mode同black box玩法人地早咗N年出啦 .....

所以AC個賣點根本係現代線同古代線交接
好在做唔好仲有海戰system吊命吊到旅遊mode 再轉RPG模式

去到sydicate 變咗蝙蝠俠

無晒癮 , 一索就上晒去

btw個d吊車一踩個轆就飛上去好似都係第3集有

其實真係sell故事背景同人設，仲有遊戲會遇到唔同年代既偉人同歷史人物， 同埋個景真係靚而且自由度唔淨係地面仲可以向上發展

好似三部曲已經有

琴日睇左最後唔知做緊咩

有冇近排入坑買咗Ezio三部曲嘅巴打講吓玩成點?

唔知點解大革命好似係lag lag地咁
郁右蘑菇好似有delay咁
無奧德賽 維京咁順滑
我已經用緊3090有成90fps

套電影個條女其實係origin odyssey Valhalla 現實實線個女主角黎，即係入Animus果個bitch

佢隻驚優化差係咁

但唔係集集主角同配角/歷史人物都互相得好好
一諗起unity真係笑撚死
諗住同拿破崙做下任務過下場點知除咗響間主人房吹兩句水之外就完

Ezio三步曲個Duccio仲多戲份過佢

隻game 可能好食ram，因為佢畫面特別光線應該係超世代有PS5 level，個個都話unity仲靚過後面幾集

巴打會先開始有吊車
AC2 係Ezio去威尼斯跟賊仔學識牆上再跳再捉緊牆邊

講差，英國同今代維京先係最差，其次就Odyssey
大革命優代做得差，多bug，但劇情好畫面極靚
Origin唔洗講，直頭眼前一亮，不過都改左玩法

磁力王對住個牆打功夫當bleeding effect

唔知點解去到啟示個集右手多咗個勾係咪太老右手唔夠力

睇黎真係人人有唔同喜好
個個都有唔同排名

多個勾可以伸更遠，用吊燈可以直線fing身體去parkour , 同埋用hookblade可以過肩摔敵人再繼續parkour

我自己排 AC2 三部曲 > Black flag > 其他
新世代 Origins 有refresh既感覺 > Valhalla > Odyssey
Odyssey 雖然掛到最後但係希臘風又係最鍾意真係好矛盾

鄂圖曼刺客特色裝備

咪亂吹
電影條女叫Sophia，game既主角叫Layla Hassan，2個人黎

早兩日睇YouTube講㗎ja

睇返原來係Sophia係Layla上司，Layla係咁 寫信比佢想加入Anuimus 計劃但係不斷被拒絕所以佢就自己搞

ching sick ball

玩bug可以玩成日

其實而家現代線desmond老豆個邊係咪kick左係sydicate個集之後就冇再推進？

ezio 三部曲 劇情最好
unity 最垃圾 就淨係得啲畫面靚
黑旗 地圖內容豐富 基本上咩都可以做
可以唔當佢係刺客咁玩既 oddseey
Origins 中規中距
Syndicate 冇玩

其實玩過ezio 三部曲
先會對呢隻game既世界觀有足夠既理解
如果一黎就直接玩新果幾隻
其實會唔知發生緊咩事

The Hookblade has two parts,
THE HOOK, AND THE BLADE

佢成日變野就實係咁

Yursef

推多次俾大家睇

desmond老豆係origin咪出過場
shaun同rebecca 就今集做左隊友

睇漫畫睇到Juno死真係好好笑,肉身復活同一期即刻死咗

劇情好？！

宜加cut晒

Syndicate出埋吊威也啦
hook blade是辣殺

最新幾集都冇玩完
咁老豆個邊現代線點發展成點佢哋搞緊乜鬼？
玩咗頭幾集硬係覺得desmond老竇奸奸地

其實我打過咁多集都係鳩玩 , 淨係知伊術人好撚煩

屌大革命個咁好既背景加場景
佢寫個咁濕鳩既故事出黎

由頭追到尾 去到syndicate 之後就無左Juno
Google 下先知原來死左

英國其實唔差, 幾好玩
好玩Unity

根本係debug 既Unity
要出多隻game證明Unity可以好似Syndicate咁既質素真係屌都費事

玩完成集都唔明點解主角會識通靈
加埋最後條女死得極度on9

最最撚on9 係 個主角最後果段獨白 完全係唔撚知佢up 緊乜 成個頭都係？？？
第一次打機打到r 撚哂頭
究竟劇情好係邊 連屎都談不上

頹廢緊果陣

有 好撚正 白金咗ac2 而家玩緊兄弟會
ac2畫面真係差緊d 兄弟會個白金難度同ac2比係大幅提升

明治維新應該都 work
同 syndicate英國線差唔多時間

unity啲parkour係最正最流暢
ac2同black flat個故仔最好
ac3 頭幾章故事悶到瞓着
syndicate係最後一隻好嘅ac game
打後全部垃圾

我2070s都順喎

你買左幾耐咁快白金？

唔知之前幾位特價買左既巴打啱唔啱口味有冇玩緊

Syndicate一區一區咁打，打完幾個區故仔都好似無乜推過

當年撞正2014傘運
旺角大大幅「遍地開花」宣傳banner

年末優惠比上次貴左

出左12月discount?

剩係玩咗第一集
想問幾時返現代玩 當主線？
現代線劇情依家點樣

PSN Store:
AC2 Ezio Collection $67 (Discounted)
AC3 + AC3 Liberation: Remastered $98 (只有英文版)
AC4 Black Flag (Standard) $59.2 (Discounted) (呢隻分開左文版同英文版, 唔好買錯)
AC Rouge $73.5
AC5 Unity $198
AC6 Syndicate (Standard) ＄198
AC7 Origins (Standard) $428 (Gold) $628
AC8 Odyssey (Standard) $161 (Gold)(送AC3+AC3 Liberation) $199.5 (Discounted)
Bundle:
AC2 Ezio Collection + AC6 Syndicate bundle (Gold) $595 (前兩日先$136)
AC7 Origins (Gold) + AC8 Odyssey (Gold) (送AC3+AC3 Liberation) $1228 (前兩日先$282)

總結bundle有discount個陣要買就好買，過左就冇
AC2 AC4 幾十蚊平野要買就買

集集都有現代線，可能比你郁吓咁打少少野純粹推進劇情，95％時間都係瀏覽緊祖先記憶

咁我退休可以玩現代線未

其實呢條先係主線

愀退左休想點玩都得啦

玩完第一集咁咪跟任pin post順住次序玩

巴打有冇現代線劇透

唔想玩95% 去睇條現代線
除非關係密切...

睇 #488樓 個兩條片滿足到你

首先第3集時舊主角為左阻止末日而死

之後果幾集冇現代線可言

去到而家新古代3部曲就開始講返點解會末日，第一文明既人曾經做過咩去阻止，然後新主角機緣巧合入左assassin，係odyssey 被一個伊述人(艾列西亞)引導而得到一支杖

去到最新一集

ac2 我21號開始玩 26號白金 兄弟會27號開波 應該過兩日白金

第一次玩AC?
覺得個故事同玩法正唔正
點解可以幾日白金咁快

之前有玩黑旗 叛變同起源 eizo太好玩所以咁快白金 如果ps4有埋1就正

老玩家竟然而定先玩返Ezio
建議玩埋AC3 + AC3 liberation, 玩法幾接近AC2

Assassin's Creed Valhalla | The Entire Story Of Assassin's Creed (2020)

唔該巴打

最正係現代線有watch dog 啲人
Aiden Pearce

勁撚慘 本身好似係個個地區大佬
為左ezio條女死撚左
Btw Ac系列係咪集集都要寫死一兩個重要人物

想問ezio 最尾係咪同左ac re個條女一齊

YouTube search Assassin's Creed: EMBER, 認下佢老婆係咪re果條女

原來係 咁2代個賊女點算

威尼斯個盜賊女勁正
卡特連娜又係

你講Cristina？
Ezio拋低人幾年又諗住人地仲等佢
不過最後臨死先同返ezio 講心底話

順便介紹吓一個組合 Miracle Of Sound 佢哋好鍾意幫遊戲唱主題曲
呢幾首刺客歌幾好聽，有玩開既應該會共鳴到歌詞， 最鍾意4569三首
ASSASSIN'S CREED EZIO SONG - Shadows In The Moonlight

ASSASSINS CREED 3 SONG - Blood Of The Creed

ASSASSIN'S CREED 4 SONG - Beneath The Black Flag

ASSASSIN'S CREED UNITY SONG - My Revolution

ASSASSIN'S CREED SYNDICATE SONG - London Town

ASSASSIN'S CREED: ORIGINS SONG - Hallowed

ASSASSINS CREED ODYSSEY SONG - My Odyssey

ASSASSINS CREED VALHALLA SONG - Valhalla Calling

Black flag 個首好正，MV都好正

集數最鍾意3
主角最鍾意巴爺

最新嗰集呢

白金兄弟會了 差啟示錄唔捨得咁快玩完

痴線咁快，要白金使唔使開晒啲寶箱？
玩埋啦， 爆埋啟示錄 講吓你對 三部曲嘅感受 推唔推介新入坑既人玩？

仲玩緊
未入櫃

"Because no one else will"

尋晚開始玩ORIGIN, 開始覺得好正
好似只要對方個頭上面唔係骷髏頭都可以一擊暗殺

AC 1-5都打爆左機
AC 6 London 開始玩左前幾章就唔想玩好悶
AC 7-9 買左返黎每隻都係玩左右粒鐘到就封塵
尋晚特登開返隻origins 出嚟玩吓點知一玩就停唔到原來個故事都唔錯
AC 6真係敗北黎

筆

呢句真係好震撼

呢句係咪華盛頓講？

Syndicate 故事唔吸引
但維多利亞時代既London做得幾靚
當有始有終由頭玩到落尾

odyssey, 條友玩全暗殺得好勁

有無AC1 fan
當年玩真係比佢個氣氛深深吸引

AC1 當年個個都屌話垃圾我睇完trailer見到個景咁靚即刻買黎玩，之後一玩 就覺得個氣氛勁正， 雖然啲任好多都重複但係我覺得已經好好玩， 諗辦法爬到最高開viewpoint開地圖已經 覺得好好， 特別係嗰種鬼鼠氣氛
之後出AC2 玩既野多左，故事實在左仲要玩羅馬文藝復興時期同達文西做朋友 簡直震驚

無錯，畫面搭埋設定，個世界真係好有mood1去到2仲有種昇華嘅感覺

啟示錄有個獎杯一直拎唔到，係佢個DLC要完美不死咁pass 第5定第幾關

亂入一下

點解睇唔明

大文西

個女嘅係隔離台手機驚
Fate/Grand Order嘅角色 - 達文西
至於點解變左女人
係因為響驚入面比現世嘅魔術師作為servant召喚出黎果陣做左d手腳，令自己可以用女性姿態降臨
「是因為他一生都在追求完美，而在他眼裏，最完美的人類莫過於他創作的蒙娜麗莎，再加上他認為變成美少女是所有男人的願望」

gay

Even those men you sought to save have turned their backs on you. Yet you fight. You resist. Why?

Because no one else will.

曾經有傳達文西係同性戀者黎，加上佢思想眼界咁前衛，所以就算佢鍾意ezio 我都覺得唔出奇

有冇玩到白金？

想問吓你哋玩乜difficulty?

會白金
不過我慢慢玩

三部曲冇難度呢樣野

玩緊啟示錄 個dlc盃好似難到痴線 要卡白金了

下一個隻玩邊集？

打得咁快不如闒開台啦

Ac2真係冇得輸玩幾多次都唔厭

ac3

開台直播打AC啦

psp 隻assassin's creed bloodlines有冇人玩過？
完全冇人講

係喎差啲唔記得呢隻野
好似係AC1 前傳，當年唔記得點解冇買到。
希望佢會出PS5 AC1 合集 remaster 啦

想問吓有冇人知最新嗰三集點樣向後跳？即係爬緊係一A牆跳去後面嘅B牆

慢左，無特價了。想加入玩assassin系列，可能要等下次特價

無可能出中國

因為臍下一定會撈埋啲真正歷史人物落去，你暗殺是但一啲人，班支人又會玻璃心，叫晒春咁

ps定pc? steam黎緊聖誕就會再特價

我想玩ps

漫畫刺客有講國共內戰 孫中山同蔣中正都係聖殿騎士 孫中山仲要係被刺客兄弟會刺殺 不過共產黨嗰邊就好似冇乜點講

推，希望多啲人加入刺客brotherhood，刺客個世界觀真係好正

Push

偷日剛開始玩AC 1就卡關...
偷信偷左個幾兩個鐘都偷唔到...

Wait a moment
羅馬神話幾撚時變咗天主教

講緊羅馬天主教wo⋯

佢係羅馬天主教時代背景，但唔係羅馬天主教神話背景
AC2去到Unity借用嘅神話係嗰班乜鳩Jupiter、Juno，都仲係羅馬神話，而唔係羅馬天主教神話，即係羅馬版希臘神話，Jupiter同Juno即係希臘神話入面嘅宙斯同希拉⋯⋯

我記得origin好似有修改器有得俾你直接升到四十幾lv玩dlc

odessey就唔記得可唔可以

個人就比較鍾意odessey
好鍾意佢古希臘啲景同dlc亞特蘭蒂斯個theme
但依隻真係完全冇咩刺客feel
主線故事真係唔撚得
一家人重聚又冇咩感動位
dlc反而吸引啲

都有啲關係既
亞當夏娃係反抗先行者既人類
耶穌係拎住伊甸碎片既人

根本成個刺客故事都係撈曬唔同宗教落去, AC2個彈係有好多耶教reference又係要刺殺教皇同羅馬教廷對抗個d

但好似會miss左某啲獎杯

上網睇完話唔會影響得到嘅獎杯數，宜家玩緊origin玩到21lv，考慮緊用，想有多啲技能點數開技，敵人等級都會跟住升所以唔會話太OP

始終都係覺得起源好玩過奧德賽

淨係玩過黑旗但都未玩完 唔係好慣佢啲操作
而家玩起源幾啱我玩 重覆但起碼好多對話劇情 又有得刷裝

想知舊果啲集數係咪都係黑旗咁?係就唔洗買啦等佢第時remaster
同埋奧德賽又同起源比較有咩改善/差咗?

Odyssey 同 梟雄對英國硬係有份情義結

咁你岩玩Origins Odyssey Valhalla, 呢3隻system差唔多， 相信係有改善
Origins 之前個d都係好似black flag咁

但梟雄真係好曬

好悶*

之前玩完成隻2skip左幾集大革命玩番我都覺得悶，呢排玩origin先覺得好小小
remaster正常唔會改太多都係好悶，直接youtube睇劇情算

唔該 咁我玩完等70%off以上先買下一隻

好 咁我都係繼續玩新嘅集數算

其實有無FEEL 我就睇時代
我對埃及同希臘真係無FEEL 覺得悶
最正一定係美國獨立 同埋 文藝復興
其實英國維多利亞時期都正 如果可以再同D歷史人物多D互動
利申: 玩足咁多集

真，集集都有人鍾意有人彈，無邊隻係絕對好或者絕對差，刺客系列真係一個優質遊戲

由3開始玩
3到Valhalla中間skip左origin同odessy 無玩到
最近爆左Valhalla開返origin黎玩
啲操控太垃圾棄左
3同4最好玩

我集集都有買，但係去到sydicate就開始冇爆機。最近開返origins玩感覺幾好玩

個人覺得Syndicate都好過origins
個戰鬥系統好垃圾
仲要成堆nigger
遲啲試下odessy算

合理融入歷史係刺客最吸引人地方， 我睇到蘇格拉底/華盛頓/馬基即係有心機玩落去， 不過維京我真係冇咩興趣，雖然系統有改善，但爆完主線即刻冇感覺就放底咗

係
Sofia Sartor
之後響Ember就透露佢地生咗一子一女
Ezio算幸福美滿架喇

卡特連娜=Caterina Sforza係巴打會人妻黎
響Castel St. Angelo 救完佢之後佢番家鄉諗住奪權失敗最後死埋

但Cristina先sad
Cristina點解唔跟Ezio著草

但AC2 個Storyline將歷史同教廷撈得好正

Simonetta Vespucci應該就係AC2 既Cristina Vespucci既原型

被譽為當年佛羅倫斯最靚既女人，Lorenzo Medici同Sandro Botticelli都拜倒佢石榴裙下
可惜芳齡23 就香消玉殞

HKMOA既Botticelli藝術館有人物關係圖架

最近重玩unity 其實都唔係太差

你哋仲記得個故事我已經唔記得晒

其實呢一隻應該係最認真最落重本做既AC黎，搵埋真人做parkour, 地圖最認真畫面光線做得最靚，仲有賣廣告賣得好行，但d人話多bug雖然我留意唔到，但我覺得最大問題係個故事好悶，玩完對Arno一啲感情都冇

我係因為Ezio先跟佢腳步去旅行
Florence, Venice, Rome, Istanbul
由隻game熟少少歷史人物咁去旅行個感受超大

呢個真！

去到旅行見返啲建築物好開心

unity真係搞唔掂
跳落地下中bug之後跌落地核
仲要中兩三次

但劇情好撚垃圾

呢排玩origin bayek日撚日淨係諗住同aya扑野，同arno一樣
但劇情就差好遠

Aya好正，係咪得我一個覺得

起碼Origin 為個仔報下仇多個實際目標
Unity吹到Templar同Assassin可以因為Arno同佢條囡可以和平d合作 吹得太大

最後都係媾女大過天

你好彩
我永遠都唔會忘記連個tutorial都bug到要del save玩過
另加一大堆誤踩異空間跌死同爛面

當年呢PART真係玩到嘩嘩聲

用3日爆左AC1
開始玩AC2 好大感受
完全係另一個level

AC1 都玩得落咁你真係好鐘意玩

呢個真係不得了，當年幾L期待佢整近代線，接去現代線
點知佢出遠古線，鳩作Assassin 前身都唔整兩次大戰

越近現代刺客越難行動
watchdogs當係啦

我從來無玩過刺客系列。想從頭開始代入個故事，而且依排wfh好多時間
加上AC1 之前優惠價只係廿幾蚊HKD

船長有豔后唔丁丁aya

而家2020已經成街天眼CCTV, 想像唔到2077會點 可能你係廁所傾點殺D男人都俾人偷聽到

好J

靚女製作人走咗之後

變撚咗年貨 倒模咁出 換下地圖就算
仲左抄抄右抄抄
無晒特意

於脾真係全球最廢遊戲大廠

咁玩落有咩感想

呢幾年唔係年貨啦

AC1 d 遊戲形式太重複， 搵viewpoint 做任務打boss 不停loop
戰鬥系統亦唔完善
但幾鐘意會自動回血
景就唔太吸引

但劇情係ok, 同埋我覺得係感受到佢創新既一面，等待時機一擊暗殺係正，玩完有幾場暗殺係幾深刻

記得有個任務係佢企係門口鬧人吸引注意力
Ezio潛入城
佢有句對白係 你係咪望住我對波 你一定好想渣下

Cristina？係咪幫Ezio 攞番佢家人遺體嗰個mission

令我諗起Battle of Forli, Ezio 幫Caterina 成功守城守到apple
但Orsi Brothers 捉咗Caterina 兩個仔女響城外做人質
Caterina響城牆上露裙底： 捉飽佢囉！我仲有個閪咪再生過！

屌 係Caterina

push

有冇人呢排仲玩緊刺客系列？

現代線自從三部曲後基本上都算係停左咁濟

現代線去到第三代喇wo
有推進呀

會唔會有大結局既一日？

覺得啲故事排得好差
之前打到去現代線Juno 出咗黎之後期待下集佢會點
點知下集已經冇講 原來個時間點已經係去咗佢收咗皮之後
搞到遊戲劇情勁唔連貫 集集收埋啲劇情喺個file度撚會睇咩

完全一樣

奧德賽時代仲早過起源, 但起源係講刺客既起源, 咁即係奧德賽主角唔係刺客?

唔係刺客
但係有講第一把袖劍同大量先行者嘅野
當前傳就得

MISS左特價, 希望聖誕再有買返合輯玩 合輯包唔包SEASON PASS DLC?

包
你見到黃金版就係

有冇人覺得今集valhalla玩潛行好難
d守衛好似屎眼識睇野咁
bug黎？

你揀咗乜嘢難度？
同埋後面行過去嘅時候有冇痞低？
聽人講呢集真係難啲

潛行難度揀咗normal咋
唔敢想像揀hard會點
同埋我覺得隻驚本身都唔鼓勵你潛行
d守衛成日三五成群圍埋一齊潛條毛

3真係

除左維京同psp果隻刺客未買/冇買, 其他作品應該都買齊

當年出3真係好靚,
唯一一隻係99%左既刺客 (唔係100%既原因係因為中撚左bug, 最後一個挑戰個人死撚左定唔見左交唔到任)

黑旗都係差唔多100%, 但係換左新電腦之後中左uplay垃圾bug, 將新電腦冇save既data upload左上cloud, override左個舊save

自此都唔再諗100%依系列
結論: ubisoft真係多bug到痴線

psp仲有一隻Assassin's Creed Bloodlines

尋日終於重玩完大革命連Dead Kings 除咗弱智AI、啲屍瘋狂扭曲都冇遇咩大bug，咁多年都冇fix過

可以做到唔係年貨自無新意

啱啱睇返呢度
維京主角無分男女
任佢鳩噏

Syndicate男主角Evie女主角Jacob

in game叫做有解釋到嘅

我都係bug到99

係wo屌

掩體暗殺如果畀其他敵人發現佢地會逐隻逐隻跑過嚟畀你殺

除左第1集之外 集集都有玩
真係玩到感動既, 係得黑旗同啟示錄
最反感就係起源同埋今次維京,

維京係我唯一一隻冇爆機既刺客, 因為主線淨係周圍搵人結盟太悶, 同埋D地底寶箱煩到我唔想玩

起源主要係巴爺衰ON9搞到自己個仔比人殺, 之後就殺人全家
就算個對象講野幾有道理都好, 巴爺一句 MY SON IS DEAD!!!!!! 就講哂
個仔一開頭立撚哂FLAG又冇足夠既鋪排, 玩家都未對佢個仔有足夠感情既時候就將佢整死, 根本完全冇feel, 亦都唔會想報仇

以前玩刺客最期待果個角色個袖劍處決同埋袖劍反格動作係點
最記得ac3, 海爾森撚袖劍同西洋劍法清脆利落, 康納就係野性d既動作

戰神Connor

由AC2 開始追
玩到去起源見無再講Juno
上網查下先知原來係小說定漫畫寫死左
我追咁耐係為乜

現代線零代入感，都係上youtube睇番劇情算

買左黃金版
好多任務
玩幾日仲係第2章

Origin Juno仲未死

朱諾個LOOK好撚恐怖

咁到底係幾時死
現代線Origin起就無再提佢
明明Syndicates 仲講緊鳳凰計劃
想用聖裹布黎復活肉身

In universe就大約2018年中
Odyssey之前

其實唔經啲咩轉生
借屍還魂之類嘅方法
過到災難係咪得荷米斯

so far好似係
其他都係upload意識或者用genetic code encryption

咁點解唔量產支bug仗
定係果時跟本冇其他伊述人知支仗嘅威力

Ubugsoft

遊戲有冇解釋點解人類可以有咁多死剩種但伊述人死晒咁滯?

Great Catastrophe之後兩邊都係死剩少數人,
不過人類keep住繁殖
isu就越黎越少人
Ezio Trilogy有講

果然係超級毒撚咩都知

acu當年黎講係技術同玩法革新之作，最撚似刺客就係acu，可惜比人感覺太難玩，加上又係ubisoft風格無限清問號再加埋bug。我覺得係負責gameplay果條team埋沒左成條tech team嘅心機

但個主線真係
浪費哂個咁好既背景

想知點解 rouge 同unity同一期出差咁多

兩條TEAM同步開發,所以話錯在GAMEPLAY果班

屌 依家玩緊rogue 個劇情勁短

爆咗啟示錄了 冇得再用ezio 唔捨得

玩咗幾耐爆機？

睇埋佢個結局

下一隻AC3

今日12點玩 扣埋食飯個啲時間依家到最後一章

原來咁短？
咁咪即係black flag dlc

我以為自己問題 跟住上網搵YouTube個啲全主線 得5個鐘

啟示錄真係一路玩一路感動 又唔捨得
由AC2佢仲係一個少年
見到EZIO既人生開始步入黃昏

佢主線係好短
但我將佢所有收集既野同任務都齊哂

其實一路玩都唔想玩落去
呢集個主角又25
爬野跑步個啲唔知係咪我問題 係咁仆街又跑得慢
船戰個啲black flag已經玩厭
玩緊個陣都係想快快手爆左佢算

最後知道自己完成使命 放低刺客身份 好正

終於打爆左隻origin，dlc唔想打住

打爆ac3未

但係由origin開始都係dlc先講isu野，fans向

玩曬全部AC 當年係見black flag特價先入手玩 之後就入左坑
故事黎講AC2最好 真係會吸引到你一連三集咁玩落去
最悶我覺得係AC3 風景冇之前咁吸引 同埋係美國農村 冇咩特別既建築物可以俾你爬
去到odyssey開始唔似刺客 雖然呢集補充番袖劍係邊度黎
但玩刺客最爽其實係19幾樓跳落黎用袖劍隊死地下條友個野 去到呢集就冇左個下快感

Syndicate 真心唔掂
劇情太過簡單
去到中後期不停click左鍵就可以打哂啲敵人

法老DLC幾正

有冇人掛住以前建築好密集個種地圖
好想喺啲樓到用唔同 parkour 動作跳來跳去
但諗返最正都係第二集有唔同城市
每個地方真係唔同風格
唔係好似而家個啲個個地方差唔多樣

syndicate垃圾，地盤打完，但主線故事推進可以係0

佢呢集果D咩多種方式潛入同有特別畫面既玩法
人地hitman好撚多年前已經做得好過佢
比較有印象既係扮屍體俾人運去上堂
係成班學生面前刺殺教授
同埋要戴面具先入得劇院然後係唔可以開戰既前題下殺幾條友
但都係果句，大把game好多年前已經玩緊呢D野
而且關卡都足夠吸引你一個任試多幾種方法
過到就算甚至大部份關你強攻都冇問題
人地hitman真係得幾關但你會玩幾廿次

下一集我估最大機會係出日本
其次大機會係歐洲中世紀
今集嫣京其實好多野都好似For Honor
For Honor入面有維京人，日本武士同騎士勢力
DLC出埋中國
但中國係冇可能出刺客
出個外傳女刺客已經好極限
原因大家都明，同埋設定上好似講過
中國既刺客早就陷家產哂
聖騎都俾因為共產黨搞到冇撚埋
所以兩日勢力現時係搞唔到中國
點解要咁寫原因都係大家明嫁啦
咁點解估日本呢？一來資源可以重用
二來而家現代線都有一個日本人刺客係度
三來對馬戰鬼係日本評價超好
佢出返隻日本game都唔會話佢跟風
因為For Honor比對馬早出幾年
係日本都有唔小人玩
出日本背景除左討好日本人之外
其實全世界都好撚鐘意日本野
衰D講佢做足功課整個古代日本俾你爬下都大把人狗衝
至於中世紀歐洲
For honor有個職業造型同刺客教條D刺客95%相似
個職業介紹係為和平而戰
How？就係係戰爭爆發前處理左D可能引發戰爭既人
呢個都可以作用刺客教條題材使用

玩緊hidden one, 有d悶

就係因為呢集悶到棄左game 幾年，近排先玩返

Hidden one 係悶悶地
但法老幾好

有對馬戰鬼

巴爺老婆先仆街 明明巴爺可以做看更過人世 係要推出去玩政治遊戲

我完全相反
Syndicate都清得晒啲支線
Origins後半頂唔順唔理支線直衝主線爆機就算
條主線除左報仇咩都冇
全支線幾乎同個主線冇關係
最尾同你講條女成立左刺客組織就當講左刺客起源

唔知係咪清晒支線，覺得幫豔后拎完埃及之後劇情推得好快即刻就講沙律係暴君
想問下史實係咪都咁快

玩完origin 覺得個故事太過單調…
應該搵集講佢老婆仲好，老公線似dlc多過似origin

根本兩公婆=基拉同拉克絲
一個做工具人一個完全唔知諗乜
巴耶柒碌裝錯袖劍搞到後面啲人要切手指
仲要懶係有信念咁
其實就令到啲人見到你隻手就知咩事

推下

Assassin's Creed theme
♫ Assassin's Creed - Ezio's Family All Versions (2009 - 2020)

英國果集首歌underground幾好聽

OK wo又
Official

Cover

起源同奧德賽個故事都麻麻地
幾線發展搞到故事好散咁
玩法又煩 又要升LV又要打裝

升LV呢樣真係好反智
自己升LV既同時D敵人又會跟住升
比你升到99LV都唔會有特別優勢
只係為左拖長隻game先整出黎

最憎去軍營/領袖官邸D任
一開始都會清哂D人
玩到後期我鳩衝入去偷左件野算
反正又唔會比人發現即刻同步失敗

升到99lv學夠技同升夠perk,即使敵人都升咗lv都可以輕鬆打喎

ubisoft又有特價，大家會推介買邊隻
已經玩過ezio同black flag

PS4 定 PC?
新玩法可以買origin
舊既就順序去AC3 > Unity > Sydicate

一開頭用lv boost即刻45，其實都ok

odyssey可以flirt阿婆

想用PS4玩unity 無特價

唔係$69咩

我見ps store仲係原價

等嚟緊聖誕睇吓有冇特價

原本個故仔最精彩係 透過 Desmond 家族系譜，去了解成個刺客組織，以至世界歷史。然後再睇佢點集合刺客技能去對抗現代聖殿騎士，最後再出埋外星人，咁樣先過癮。根本唔應該咁快整死Desmond，佢死左好似代表刺客一方輸左咁，都無追落去ge 動力。而家求其搵個阿茂返去過去時代完全唔係果回事...。唉... UBI 好撚失敗

sad 係有d，但佢最後了解到自己ge 使命終於完成左，滿足而死，臨死仲培訓多位刺客，其實算好完滿了。世上大把人臨死仍然覺得自己on99 左一生

真...
有老婆有仔女

btw 太耐無追刺客，而家每集刺客主角，同Desmond 仲有無血緣關係

Ezio>Connor>Altair >Bayek>其他

佢最尾唔係話自己成世人好似做緊信鴿咁咩
做左好多野，但唔知道為咩而做（成世人都係幫Desmond 鋪路）

佢嘅使命就你信鴿

[/quote]佢嘅使命就係信鴿[/quote]

第3集，我個感情最深
最尾conner都好落寞

當年打完三部曲，覺得Connor 死衝爛衝嘅死靚仔，後來再回味返，覺得佢成個人生都好撚慘就冇咁討厭佢

ac3 ac4 ac rogue
主角得一個, 係kenway haytham
connor只係一個配角, 一個正宗仆街仔
connor唯一作用係親手了結kenway haytham嘅傳奇一生, 並以刺客身份成就kenway haytham夢想

單人故事, shay cormac已經贏connor kenway同edward kenway九條街
淨係shay得善終已經見到shay一d都唔簡單, 另一位傳承kenway haytham夢想嘅騎士

唔好意思, 唔知可唔可以係到問.
第一次玩AC game, 剛開咗奧德賽, 想問戰士傷害點樣先可以高d, 明明已經著咗d裝備, 去到28lv都係得1500到, 搞到用戰士技打唔出大傷害..........但刺客已經去到2萬幾, thanks.

裝有分咩傷害，我估係睇個d，再唔係買把雷到你

其實我想講係佢個基數底, 著裝我已經簡哂我現有最高加成既裝:10-11%戰士, 裸裝見到佢戰士個基數同刺客差n倍, 關唔關我用女角事??

唔關事

戰士傷低過刺客傷係正常的如果唔係點一擊刺殺
遲啲點到有招技叫英雄一擊你就明

Oh! 原來如此......Thanks.
咁我要努力d先得啦, 打得好慢依家先玩到見到阿媽

呢度Mon 住PSN幾時有特價：

Console 年作:
Assassin's Creed 1：(1191年)
Altair 傳 (初代傳奇刺客鼻祖男主角 Altaïr Ibn-La'Ahad)
PS: 仲有隻Altair 傳後續 Assassin's Creed Bloodlines 主角都係都係Altair同樣發生係1191年，但當年只出左係PSP

Assassin's Creed 2：(1459-1511年)
Ezio 三部曲，文藝復興時期羅馬天主教神話背景，人氣最高嘅經典，主角一直追隨Altair足跡 (男主角 Ezio Auditore)

Assassin's Creed 3：(1754~1783年)
美國獨立戰爭 (男主角 Connar Kenway)

Assassin's Creed 3 短篇外傳：(1765~1777年)
原先出係PSP但而家Remastered出左係PS4, 講述發生於美國新奧爾蘭法非混血女刺客既故事，同三代男主有同場戲 (女主角 Aveline de Grandpre)

Assassin's Creed 4： (1712~1722年)
Black Flag 海盜戰 (主角係三代主角阿爺 Edward Kenway)

Assassin's Creed 4 外傳：Rogue (1752~1760年)
串連345代故事 (25仔刺客男主角 Shay Patrick Cormac)

Assassin's Creed 5 : Unity (1776~1808年)
法國大革命 (男主角 Arno Dorian)

Assassin's Creed 6：Syndicate (1868年)
倫敦孿生姊弟刺客故事 處於工業革命時期 (男主角 Jacob Frye & 女主角 Evie Frye)

Assassin's Creed 7：Origins (49-43 BC)
刺客組織起源故事 埃及神話背景 (人夫男主角 Bayek)

Assassin's Creed 8：Odyssey (431 BC)
刺客組織起源前既故事 希臘神話背景 主角係Spartan (開頭可選用女主角Kassandra 或角色對調使用女主角細佬 Alexios)

Assassin's Creed 9：Valhalla (873年)
維京人入侵英國故事 北歐神話背景 主角係老粗 (主角Eivor， 可隨時切換性別， 官方設定為女性)

2.5D平面遊戲 編年史三部曲:
Assassin's Creed Chronicles：China (1524年)
女主角係二代主角Ezio嘅徒弟，一個關於佢返到中國處身於明朝滅亡時嘅故事 (女主角 Shao Jun)

Assassin's Creed Chronicles：India (1841年) )
一個尋找105卡鑽石－光之山嘅故事 (就係而家事頭婆個死鬼阿媽頂后冠鑲住嗰粒) 事件處於第一次英國錫克戰爭期間 (男主角 Arbaaz Mir)

Assassin's Creed Chronicles：Russia (1918年)
發生於十月革命後俄羅斯刺客拯救 Anastasia (一個歷史上同歌舞劇都好出名嘅俄羅斯公主) 嘅故事，佢有中國女刺客Shao Jun 既記憶 (男主角 Nikolai Orelov)

佢好似改撚哂唔同以前
我玩果時推爆火攻用火刀乜撚都打哂
好彩我爆左機佢先改
佢改完我用本身套裝打人冇哂力
而家唔知點玩，不過玩暗殺就冇死錯人既

唔係吓吓都可以玩暗殺... 有時一擊殺唔死/打征服/劇情需要你肉搏.....
不過依家我轉用刺客掃人落地嗰招打肉搏戰,暫時傷害唔錯

2同兩個延伸作同3係我最鍾意
Unity我都幾鍾意但個結尾真係一打膠
後面嗰堆已經冇心機玩

玩緊odyssey，有冇得快升lv

之前啱出客製任務個陣, 入玩家整d任求其做d濕鳩任務就勁多經, 依家好似fix咗

Unity 世界第一

雖然我覺得haytham都正，不過ubi當年好似cut走咗第3隻connor結局段獨白搞到佢成個冇諗法淨係識沖嘅傻仔咁

哂氣啦當年佢老豆都識得放過佢師傅 雖然係SHAY叫
反之呢個撚屌趕盡殺絕 最後先知自己錯撚哂 同佢師傅一樣都只係件垃圾
童年好友又殺 正宗仆街仔

冇殺Achilles係因為當時個地區assassin死淨佢，佢又頹哂冇威脅
Haytham係Templar大佬，咁大威脅，仲要佢最後個場都想殺connor架喎，唔通又留手等自己俾人殺咩
佢個朋友仲離譜，信個三唔識七嘅人都唔信由玩到大嘅friend
要殺嘅就殺有咩問題，唔通要好似goty2020咁去到最尾放下屠刀，立地成佛咩

最緊要係connor雖然最後好似乜撚都做唔到咁
但其實美國有刺客組織都係多得佢
佢未拜師之前成個美洲得返佢師傅呢個殘廢退穩刺客
由佢一手建立返美國既刺客組織先有後來既現代線班人

維京人八折緊1～～～

點解AC3 PC 完全玩唔到...
又lag 又行得唔順
忍痛refund左

Remake左 可能你部機要upgrade了

有冇人玩緊維京？

未算好抵
等多半年再平d先買
儲左好多集ac未玩

100% 唔可能係我部機有問題, 我開 odyssey 都無問題

佢好似講明下年分春夏秋冬咁更新
下年年中先買都未遲

odyssey點招傭兵做副手？試過踢到差一下就死都唔畀我招malaka

維京剛剛爆左

我係從黑旗開始玩

認真操作我覺得比奧德賽差少少

船系統就變左純粹交通工具

但故事應該係最完整

開荒百幾級既時候最好玩，150級雙斧劈死隻340巫女果下

隻維京人好pk，個map要另外1000helix買，唔係就得金點藍點

想問下你維京人有冇買佢store個d裝？

我反而想知一開頭用刀劈佢之後點樣唔殺咗佢整到佢跌低

無，基本上用開頭渡鴉裝殺到尾，我打最困難

渡鴉裝即係本身個套？
即係玩upgrade就得？

用腳踢/暈箭尾刀

係，不過技能我覺得打boss,閃身慢動作困個非常關鍵

無解此技能打boss係只有硬碰

換空手埋尾最方便

隻維京真係好悶
周圍好多霧畫面好唔清楚睇得好辛苦
究竟要玩到邊度先會開始好玩？

最後一下spartan kick？
定係點樣可以換腳踢又踢佢唔死？

中間點樣換空手？
打到一半入menu 除低武器定係有其他快捷鍵？

船只係交通工具？
冇海戰？
咁幾失望下
玩緊，個感覺都幾差下
雖然世界任務有趣
但冇左歷代刺客咁informative
打擊感都ok差
對上一隻起源
雖然冇暗殺
但感覺好玩好多

去到英格蘭先開始好玩
挪威太荒蕪

真
同同檔期嘅acu比rogue嘅故事真係好好多
既係承上啟下又講到一個完滿嘅故事

之可惜條team無時間同資源去flesh out啲內容同人物嘅細節，浪費咗個好作品

呢個缺點比人講咗十年，基本已經係呢班法國佬嘅特色

亦都係點解ubi永遠上唔到神枱同佢啲game嘅質素好參差嘅原因之一

我已經去到英格蘭都仲係好荒蕪

主角同刺客反面果個位
如果有4-5章時間去鋪排會好好多
第2章就叛變
打自己友果時冇乜感覺

我爆左起源無耐，用左boost up lv，除咗劇情需要boss之外全部都暗殺到，之後開始玩odyssey終於覺得好玩，lv夠其實都係一擊暗殺，維京有一個guarantee assassination 選項開咗差幾多等級都可以暗殺，我真係覺得隻維京好悶

其實如果刺客淨係解主線任務當劇情game玩任務都唔算好重複，剩返其他佔領地區，收集，任務解迷，嗰啲我覺得佢serve緊有強迫症或者收集癖嘅玩家 同埋真係有啲人鍾意同一樣嘢淨係改少少關卡設定就可以玩好多次，好似以前玩gameboy game咁⋯⋯

呢個真
佢單獨出隻海戰game都唔過份

有 整緊 不過好似伏味濃

想買Valhalla 但真係有啲頂唔順odessy嗰種冇得一下暗殺嘅感覺 想問吓vahalla有冇改到呢點 多番少少刺客feel?

有得係setting較一擊刺殺
雖然比人發現係唔會好似ac2咁失去同步
但有d任務如果唔潛行會好煩
因為敵人難打過上集 唔係來來去去都係大隻佬 弓兵同普通士兵

Evior Raven Clan潛行裝出figure就正

unuty玩完好似乜都冇做過咁

是

odyssey已經玩撚到我嘔, 成百粒鐘開地圖
valhalla聽講仲長過odyssey?? 屌你老味
刺客一日仲係咁撚樣玩法我真係唔會再玩
Ac三部曲果d咪幾好, 地圖靚唔太大, 主線有料到
極少無謂野, 少量唔錯支線

直衝主線

Unity 最靚...
同本身住過法國一陣
加埋鍾意法國大革命個背景
除左佢AC個故事
unity 其實真係幾好

強迫症唔清唔得

寧願佢地兩個走左去私奔 去到結局之前我都覺得ok
搞完一大輪根本等於乜都冇發生過 現代線又戇鳩鳩咁

其實我已經唔記得unity個故事係點

好似可以帶兩武器架ma
開戰前其中一格改空手
用一把打到尾換武器變空手都得

維京係唔係中左bug，次次load save 入game都醉左....咩事？

我都係咁

感覺上係好老土嘅羅密歐與豬麗葉故事
依家玩緊odyssey雖然好悶但都有意思過佢

只適合強迫症玩家

迷題關卡又每代點排?

acu我覺得佢安排得唔好
佢送左個dlc係佢之後既故事
如果改一改，本傳一鋪過
講到條女死左
主角做返刺客
去新地圖做新任務
發現更多先行者既野同經歷多D事
最後正式做刺客大師收埋個細路做徒弟
並且接受使命繼續旅程
咁成件事就會好睇好多

Revelation個first person玩到想打爛手掣

最近一次過重玩ACU本傳+第一次玩DLC
玩埋DLC真係成個感覺好好多

成日上入坑但係都無玩到。全新玩家，畫面唔係好頂得順ezio series 的話可以玩邊隻? 計埋dlc同update syndicate origin odyssey 邊隻入得手? Tks

唔想睇故仔就直接origin同odyssey

Origin, Odyssey, Valhalla 係分水嶺 ，我之前係玩開舊世代一直都覺得好好玩但係玩到syndicate 就悶到玩唔落去，因為佢變咗好似玩batman咁一索就飛咗上屋頂，同埋男女轉來轉去好煩，之後買晒新世代3隻都冇時間玩，一嚟先玩odyssey 佢完全唔似刺客所以棄左新世代，點知近排開返隻origin玩又幾正，好適合舊玩家適應新系統新玩法慢慢就接受左爆埋主線依家開始玩返odyssey 覺得超正，嗰故事又正女主角又靚(好有神奇女俠feel一定要揀做女主角)，至於維京人個戰鬥系統幾正，但地圖真係好荒蕪好悶但可能打到後期會好啲，等玩完隻odyssey 先算，有排打。

如果你係新入坑又頂唔順Ezio 系列既畫面你可以試吓玩odyssey先，因為呢隻係新世代評價最高個隻而且有排玩。

其實Odyssey唔多覺有故事囉
DLC個故事仲緊要過主game, 主game真係做兵周圍去咁就完咗
利申:用Kass, 全家上船end

我想玩happy ending
開頭用男人玩勁冇feel玩到10lv棄左game兩年
而家要女人重玩覺得好好玩，本身個故事ok wo，去搵老竇老母再重遇細佬

其實官方有冇出official ending？
邊個死左邊個冇死？

小說

爆機後個細佬/家姐做副手係超撚勁
你之前同佢打佢會出果d超級系招式佢都會照出
同佢一齊攻城爆到七彩

起源故事真心唔錯
仲有返刺殺小劇場，過場又做得唔錯

玩返都覺得好好玩
有得修復城鎮丶有手下衝出黎幫拖丶大手一揮有箭雨

係咪出咗一系列小說定點？
邊度搵得到？

odyssey 爆左機之後仲有野玩？
即係細佬會歸隊？
我係咪應該狂衝主線先？

主線有三條
家庭線完可以入隊
太耐既野唔記得啦
我就瘋狂支線既
入唔入隊影響不大只係視覺上型d
主角本身已經超勁叫人出黎又要cd

The fucking Eagle Bearer

你玩到幾多lv?

老老豆豆
我玩Assassin就係想做刺客玩刺殺

依家搞到咁
啲人吹到話咩刺客既意義擴張到唔同層面
我真係冇興趣玩

我之前都係好似你咁覺得但認真玩origin同odyssey其實都仲玩到刺客流，同埋跟住個劇情去嘅話新呢三集真係未成立刺客組織，odyssey直頭可以通街殺人但會俾人通緝好似玩GTA咁

希望下集整返係for 返 next gen
同埋唔好再用呢個戰鬥系統
始終覺得唔適合 ac 系列
用返 batman 個隻好啲

Batman嗰隻會變combo流
同埋Batman既ambush多數用渠蓋同用鋼線遊走vantage point之間，套用去AC會難d
AC要做Hitman, 舊Metal Gear style + 多d CQC可能好d

Ubifuck整過Splinter Cells系列架啦應該熟架

想問下odyssey 想同thaletas + kyra 玩3p要點揀對話？

記撚得咩最後一定爆lv架啦

玩緊第3集 啲手下廢咗勁多 ezio嗰兩集吹完雞係唔洗自己打

有個勾勾同掃堂腿 同埋我會當自己比Ezio個衰佬溝緊廢好多都唔緊要啦，始終覺得botherhood係刺客組織一個好重要元素，剛剛玩完Origin，Bayek一個on99咁無雙，反而無咩刺客feel。仲記得第三隻玩到最後入到圖書館段劇情好震撼，祝你快d通關

其實平時戰鬥點叫副手出黎？
只知上船船戰先出

未玩過，見到switch呢兩集特價，推唔推介？

呢兩隻ok ga

有無人知道澳版switch既ac有無中文版？
見佢有d合集好平想玩下左怕無中文
唔想玩英文 刺客故事睇中文都已經難get 睇英文一定玩到好唔入

store入面應該有講佢有咩language

我諗住買實體 但個盒好似無寫language
有機會再睇多次先

打緊冇得叫
要未開戰call佢出黎刺殺
之後如果有敵人加入佢就會打到脫離戰鬥狀態
打軍營call佢出黎通常D敵人就會過哂黎
咁就可以同佢一齊打到冇哂敵人為止
不過軍營通常好大
未必所有敵人過哂黎
可能佢走左都仲未清得哂
所以話作用真係不大
叫做多條友係度一齊打下開心D

岩岩玩完oydssey估唔到咁就完左
連一齊出mission互相了解下，好似acu咁都唔洗就和解

有無玩埋DLC?

有飛雷神同斯巴達踢既Odyssey已經贏哂全部

飛雷神係邊扣？

唔好
呢兩集同一類

刺客技
𣊬移刺殺幾下嗰招

Odyssey 廿幾層樓跳落街跌落山碌幾下乜事都無

Ezio幾層樓跌落去就desync
Altair連水都唔識游
全部辣殺黎

我玩玩下origin 都頂唔順
Odyssey 買左冇玩過
Origin 又要睇level 動物又有boss
又要打皮升裝
根本就係一隻RPG 地圖大但完全冇意思

初初用範圍暗殺飛雷神笑到仆街
咁無恥嘅招第一次見

未玩，不過溝細佬個part真係唔掂，互動太少傾得4次計打1次交咁就溝掂，仲諗住會有小小好似ac3 acu咁2個對立嘅一齊過關之類嘅劇情

玩完刺客3了 完咗desmond條線已經唔想玩新嗰兩集

Origin好易打wo, 就咁打爆機就算

飛雷神好好用，打大野見有兩隻個陣可以打佢地各兩下，之後再一下Hero strike佢都差唔多gg，即刻再開hermes 速度超好玩，完全唔似玩緊刺客，似係做緊希臘神話英雄做緊demigod

好有呢條片feel

應該呢條先岩，一開頭Aerial殺士兵個幕

推介你直接跳去玩vahalla，佢好多位同desmond線/舊AC有關連

你係咪無玩晒個DLC，鐘意屈快d玩
有招識變做Isu，15秒無敵，仲有招enchant係範圍技，6,7個身位咁大，英雄一擊飛雷神都食到

我仲未爆主線

Odyssey 一定要砌到裝100%爆擊 / 100%近身

如果唔係玩傭兵都有排

Kassandra靚到癲 配埋wonder woman裝 / 奧運選手裝

排名分先後：
Syndicate
Origin
Odyssey
Unity
iii

Rogue,black flag晨早買左但未玩

認同
有飛雷神打人好撚爽

有無巴打打完維京，同前兩集比如何呀，特別係故事個part?

好正
好有代入感
我係維京人

以前睇完加勒比海盜就玩海戰 正撚到

咁我等買到ps5先買

復古撚表示最愛Ezio 三步曲

海戰真係做得幾有feel，d聲效好好J
d 物理做得唔錯（唔計bug）

我玩過2，3，4，origin, 玩緊Valhalla
爆既暫時只得3同origin
origin 地圖好靚，好好j
我鍾意埃及野
但Valhalla 玩到有d悶
都係舊刺客好玩d

不如試吓odyssey

唔想成日用百幾個鐘去肝一隻野

Valhalla 幾偏向打交 我都係中意origin多啲

Syndicate我都覺幾正
個城市佈局同氣氛都做得好好
不過見親人都話唔好玩

Ezio同Odyssey
其他印象都差不多

玩odyssey 個時一玩就沉迷咗
但依家玩維京玩咗30個鐘都未投入到
維京個地圖同建築物都好唔吸引

Odyssey極度推薦
啲角色好棧鬼 d建築物又靚

地圖做得靚 但故事同操作麻麻

現代線其實係咪完左?

集集都有現代線

Odyssey 終於殺曬D神教人，但好似仲有好多野要做

11月時爆晒主線神教神器線
剛用左一個星期爆埋兩個dlc
感覺超正
係支線太多重複做到悶
淨返藍色嗰幾個失落傳說無聊野諗緊做唔做
或者宜接開始二刷
不過係輕鬆刷😂😂😂
享受個遊戲係
之前打左近二百個鐘
太八卦周圍接支任

又唔使狂衝 建議你玩家庭線先 支線我自己就淨係玩地圖有感嘆號個啲，係附近同一個島米做埋先走。
家庭線你玩完先破神教+神器線。到時有細佬做副手殺神教唔使自己落場 我通常企係屋頂/樹上觀戰（最緊要唔好比人發現）

已經玩到現代線拎咗支扙，其實點解現代先可以入到kasanndra記憶？如果佢都未死既話

Odyssey 60幾個鐘依家先玩到去番sparta 搵佢老母
有排玩

估唔到你仲慢過我

記得好似開頭話現代佢地考古搵到支斷矛，上面有DNA可以模擬返個人n年前7成左右啲經歷。可能佢一直未死個因素就係未知個3成 BTW Kassandra好型套老西（利申個人鳩估）

Kassandra好正好似wonder woman

每個地方我都盡清？同！ tasks再加conquest battles 先去玩主線

著埋套衫仲似有三套

我同你玩法差唔多，今朝終於做完家庭線，用咗170個鐘

我而家70個鐘做曬家庭線同老豆線，準備開始打DLC
我有經過任務都會清

套Amzonian armor 太廢 雖然好似
另外仲有邊兩套？
我着緊爆機個套Demigod armor

其實我睇番個save 既時數佢只係寫80幾個鐘到, 可能我有時我save load/試玩唔同對答時搞搞吓steam時數變咗170個鐘. 我諗要成隻爆機要玩多2個月先得

隻rogue睇故事ok
玩法完全係第4集copy&paste
玩到訓著

sydicate係好玩版unity黎
地圖幾正，潛行多左玩法
仲有得好似福爾摩斯咁查案

下一代唔知會唔會去到未來
刺客版2077

係咪有最克人憎既偷聽任同跟蹤任

可以更改外觀架，裝備有隻眼仔click入去 我自己主玩刺客裝

應該有，但未玩到
佢地海戰攻城係咁loop悶到我棄左

邊三套裝

同Amazonian一樣，只不過佢係wonder woman個顏色 分別係 淺紅 深紅 同藍色 條
套裝中文就叫神力女超人

點樣可以轉顏色??

咁樣似唔似
手同腳keep返demigod
1 or 2 似d？

1:

2: 轉左條裙做athenian warrior

成個post咁睇, Syndicate真係好無存在感
講好既通常唔會講到佢, 但講差既又都未到佢
不過我都係好鐘意Syndicate, 第一隻玩既AC....同埋好鐘意佢維多利亞時代既倫敦啲街景

朝早影
1 or 2 似ww 多d？

1: 前後

2: 前後

100%爆擊 / 100%近身點砌？
要用邊套裝？
odyssey真係好好玩
一定要用kasanndra

衰在故事太平庸，人物刻劃又唔深刻，伊薇仲要嫁畀個印度仔

同埋臨尾打boss 個陣好on9

打鬍鬚仔？嗰場已經算打得唔錯
最on9嘅boss戰一定係刺客3，殺自己老友同殺老豆嗰兩場

最近玩完origins
End game 時去解果d 草紙既謎題...解左兩三個都出垃圾裝備...都唔知解黎做乜鳩

我記得好似係兩姊弟輪流沖過去比人狹持定用聖物彈開最後印度仔黎幫拖

yes, 呢個係起源缺點之一
所以奧德賽改成送附魔

老屎忽表示 Ezio先係真刺客 之後嘅都係無雙

刺客係一種精神

最近維京雖然都係含忍買咗
但揸斧頭一打十真係完全唔似玩刺客

Ezio係條橋到咪又係開無雙

用Altair嗰陣已經無雙緊（打卒）

剩係玩過黑旗，但去到要夜晚過鱷魚潭就放棄左

最起碼大部份時間都係要匿埋行
嗰種每行一步都要驚俾人發現嘅心跳感覺
係美國大革命開始已經揾唔返
維京根本係大搖大擺行路中間

維京人光明正大好正常

Ezio Auditore da Firenze
果種飛簷走壁 係黑暗中行事既感覺

咪就係 搵唔番個種感覺了

Kassandra 生左個b

其實Valhalla比我想像中好玩

啲神話寫得唔差

支線唔算重覆

仲有你話想要刺客元素 你大約有兩三個鐘去到一個荒島度用番啲簡單裝備 所以我覺得其實佢冇odyssey咁重覆

唔好嘅就係啲graphics差左，例如啲火好撚假

要換到邊先開始唔會咁大霧咁荒毛？

你玩到邊度

valhalla 中bug
係倫敦有個世界事件，講要搬走d 魚子醬同櫃黎救個人出黎
我一開始無爬上去黎搵人，而係打鳩爛哂d 醬，搬開個櫃黎觸發個event
宜加complete 唔到

做住其他任先，過一排會reset

佢reset 左 d 醬出番黎
但係佢d 醬重新左係櫃底，頂起左個櫃，宜加連個櫃都郁唔到

reload 未做任前個save?

咁刺客本身個theme係講血源講後代，唔同異性點生到有血緣關係嘅後代 其實冇乜好屌，好明顯就講佢地係bi ，男女都得，古希臘人係咁樣

需知d LGBT一唔順佢地意就

以後唔俾講血緣關係一講血緣就係歧視LGBT

另外kassandra 條bloodlin e係咪去到Aya就絕左後

鬼佬心諗你黃種馬騮啲歷史wfc

最鐘意Ezio人正故事正景靚，去旅行嗰時因為打過機而認得啲建築係幾好笑嘅經歷

其次Syndicate有得換人玩好正，同埋瘋狂用zip line飛黎飛去殺人好過癮

反觀近黎出呢幾集就未識欣賞

延續後代無乜所謂，但屌個Natakas一啲都唔man，老實講我覺得佢配唔起Kassandra 成日要Kassandra保護佢

個dlc用Alexios先係正常劇情

你呢個user名 應該好支持呢個想法先係

兄弟會加咗連殺功能已係無雙啦

睇你自己選擇㗎啫
我玩維京咪又係潛入為主

都算係
仲有training programme可以睇下kill streak幾多鬥多分

但真無雙都係由康師傅開始
parry完之後有少少time freeze揀counter kill/ dodge
最癲都係連續三下用斧頭劈人心口

點解kassandra未死無屍佢都可以入機睇佢記憶 其實kassandra呢個角色都幾有魅力應該可以出多幾集，做到現代都得 btw 新個集valhalla個古代主角又係咩來頭？

Wonderwoman 身邊既男人實係軟飯王黎架啦，合理wo

又或者可能Aya係臭雞之後有其他老公

估唔到呢個刺客post可以差唔多爆post
希望新post大家都可以繼續一齊討論，刺客個fanchaise 真係幾正，又愛又恨

無記錯Origin時現代主角攞咗Aya條屍提取DNA先入到Origin古代線
Aya既然係Alexios, Kassandra後代，再trace back都無問題
就好似Desmond DNA有Altair, Ezio同美州三步曲主角(Connor, Haytham同Edward) 咁

一開頭已經講layla挖到支矛去讀取malaka古希臘經歷，唔關佢有無死事
btw有無交代layla憑咩去做chosen one

冇記錯以前好似Animus load Altair dna load到佢屌完Maria之後就冇得follow佢嘅記憶, move on咗去佢個仔

宜家就只可以話animus勁咗

係Bleeding Effect既副作用令Desmond唔使Animus都番到Altair記憶
之後AC4 就交代咗Abstrego收咗Desmond屍，用佢既DNA將AC4 當試作game咁開發俾人玩

之後Abstrego 將DNA 記憶game正式推出就係ACU, 就解釋到Assassin hack 入programme 叫玩家留意artifact 同有多人mode

呀係,嗰陣Desmond係自己喺倉庫train緊

個招好撚型喎 最有代表性應該就係Conor 啲斧技
真係有原住民feel

以前ezio 劇情雖然大路報仇
但真係正 一路路最後搵到教宗
之後個啲集數差唔多玩哂
但冇一集劇情覺得有 feel
最多都係覺得unity 畫面同 parkour 冇得輸
之後又唔用返套parkour系統
越出越廢

兄弟會有得吹雞係連自己出手既機會都冇

唔會畀洛基做下集主角掛

conner都有個反派老豆，或者desmond有唔知幾%嘅伊述血統，layla睇完介紹唔明點解搵個隊自己close fd嘅人做主角仲要瀨落支杖

咁即係點？
奧丁係刺客入面係咩角色？

奧丁=伊述先行者之一
唔劇透咁多啦,樓主快D自己玩啦
valhalla將現代線,古代線同伊述線結合得好完美

好唔中意玩海戰

Same
但原來好多人好鬼鍾意玩

有冇收到風下一集刺客會點玩未

佢連dlc都未出，點會咁快講下集
但ubi話過Valhalla 係一個暫時性既總結(我同意)
可能暗示下集又會轉方向

明明係刺客game 都係中意果種飛簷走壁刺殺人既感覺
如果係得小量海戰都冇所謂 太多就好似變左第2隻game咁

應該唔會la
Watch dog玩法已經有d似刺客教條

希望未來刺客教條可以有亞洲國家既歷史舞台背景
類似對馬戰鬼個d咁

如果可以用日本d戰國/忍者做舞台 應該幾正

origin odyssey vahalla用盡哂而家個system啦
趁出次世代主機同unreal engine 5
拿拿林開發新系統做好IP先係正路
雖然我覺得ubifuck又會farm game

Origins 同Odyssey d dlc值唔值得買埋？岩岩爆完Valhalla 想玩埋其餘兩集上古系列，之前無玩過刺客

同感,我自己最唔鐘意海戰
但好多人都話海戰好正
可能我唔識欣賞

我支持冇用，鬼佬覺得東方歷史對形成modernity冇意義
唔覺得可以帶俾西方任何lessons

講到底對西方嚟講，東方嘅歷史就係敗者嘅歷史

點解唔得，東方歷史可以係人類嘅教訓，獨裁主義軍國主義

我覺得得，鬼佬覺得唔得
利申: 係西方讀(完)政治科學

但老實講我都唔係太鍾意東方題材，日本題材嘅其實大把日本game玩左，玩三國時代既刺客又怪怪地，我諗佢最多都係出印度

Odyssey個人感覺

First blade真係屌屌聲 除左個charging attack 50%faster銘刻之外不值一買

亞特蘭提斯 就幾正 如果你鐘意希臘神話就仲正

一兩場ok 有時太悶游上人地架船開拖

Chronicles已經出咗印度同中國
我諗要用亞洲地區做題材真係得番日本

Chronicles 2D其實可以唔竹廿掛，或者出返集正式版都得

印度仲有好多歷史可以發掘
或者出下泰國果D熱帶國家
韓國又得

隻odyssey真係有掛玩
玩完家庭線拎到個結局以為爆咗機諗住之後殺埋班神教拎埋套endgame裝就搞點，點知原來都未到成隻game 3分之1，殺完神教仲要搵老豆打4大魔物推現代線，之後打埋first blade dlc EP1~EP3 要殺多十幾個新神教先見到真既古代結局，之後開埋第二個dlc altantic isu線又係有3個Eposides 每個eposide一大張新地圖勁多地方要探索仲要開放新技能可以學，敵人識放死光，隻game突然間變左超級系好似打緊god of war咁 真係好抵玩

打到altantic先開始研究砌裝系統，係咁谷crt dam，crt dam at full health 同cut chance, 55lv 已經可以一下暗殺秘傭兵好

開左post 2：

997

998

999

1000